人	O
生	O
中	O
有	O
欢	O
喜	O

难	O
免	O
亦	O
常	O
有	O
泪	O

我	O
哋	O
大	O
家	O
在	O
狮	B-nr
子	I-nr
山	E-nr
下	O
相	O
遇	O
上	O

总	O
算	O
是	O
欢	O
笑	O
多	O
于	O
唏	O
嘘	O

人	O
生	O
不	O
免	O
崎	O
岖	O

难	O
以	O
绝	O
无	O
挂	O
虑	O

既	O
是	O
同	O
舟	O
在	O
狮	B-nr
子	I-nr
山	E-nr
下	O
且	O
共	O
济	O

抛	O
弃	O
区	O
分	O
求	O
共	O
对	O

放	O
开	O
彼	O
此	O
心	O
中	O
矛	O
盾	O

理	O
想	O
一	O
起	O
去	O
追	O

同	O
舟	O
人	O
誓	O
相	O
随	O

无	O
畏	O
更	O
无	O
惧	O

同	O
处	O
海	O
角	O
天	O
边	O

携	O
手	O
踏	O
平	O
崎	O
岖	O

我	O
哋	O
大	O
家	O
用	O
艰	O
辛	O
努	O
力	O
写	O
下	O
那	O

不	O
朽	O
香	B-nr
江	E-nr
名	O
句	O


花	O
了	O
它	O

手	O
边	O
经	O
已	O
没	O
储	O
蓄	O
吧	O

勒	O
停	O
吧	O

仙	O
境	O
可	O
以	O
逝	O
似	O
烟	O
霞	O

我	O
又	O
怕	O

下	O
次	O
换	O
了	O
年	O
号	O
路	O
边	O
不	O
再	O
有	O
花	O

省	O
了	O
它	O

担	O
心	O
经	O
济	O
下	O
秒	O
更	O
差	O

讲	O
好	O
一	O
起	O
看	O
奥	O
运	O

都	O
怕	O
有	O
突	O
发	O
坏	O
事	O
件	O
搁	O
误	O
着	O
韶	O
华	O

快	O
乐	O
会	O
不	O
会	O
重	O
来	O

这	O
刻	O
你	O
再	O
忍	O
一	O
下	O
怎	O
会	O
毫	O
无	O
代	O
价	O

明	O
年	O
保	O
了	O
寿	O
命	O
谁	O
说	O
一	O
定	O
有	O
伴	O
侣	O
与	O
东	B-ns
京	E-ns

明	O
年	O
即	O
使	O
有	O
热	O
血	O
初	O
樱	O
初	O
雪	O
又	O
如	O
何	O
约	O
定	O

趁	O
一	O
切	O
都	O
正	O
好	O

撮	O
合	O
无	O
尽	O
的	O
偶	O
然	O
来	O
尽	O
兴	O

随	O
意	O
浪	O
费	O
着	O
美	O
景	O
才	O
是	O
对	O
它	O
不	O
敬	O

好	O
与	O
差	O
都	O
只	O
不	O
过	O
是	O
个	O
巧	O
合	O

一	O
转	O
侧	O
这	O
种	O
天	O
国	O
或	O
已	O
再	O
不	O

几	O
生	O
修	O
到	O
有	O
这	O
日	O
不	O
把	O
握	O
会	O
消	O
失	O

有	O
没	O
有	O
锦	O
绣	O
前	O
程	O
应	O
否	O
扫	O
这	O
刻	O
的	O
兴	O

听	O
我	O
重	O
头	O
辩	O
证	O

明	O
年	O
保	O
了	O
寿	O
命	O
谁	O
说	O
一	O
定	O
有	O
伴	O
侣	O
与	O
东	B-ns
京	E-ns

明	O
年	O
即	O
使	O
有	O
热	O
血	O
初	O
樱	O
初	O
雪	O
又	O
如	O
何	O
约	O
定	O

趁	O
一	O
切	O
都	O
正	O
好	O

撮	O
合	O
无	O
尽	O
的	O
偶	O
然	O
来	O
尽	O
兴	O

随	O
意	O
浪	O
费	O
着	O
美	O
景	O
才	O
是	O
对	O
它	O
不	O
敬	O

没	O
有	O
资	O
格	O
说	O
感	O
性	O

但	O
最	O
高	O
兴	O
那	O
刻	O
会	O
现	O
形	O

常	O
在	O
怀	O
疑	O
着	O
以	O
后	O
是	O
重	O
重	O
逆	O
境	O

所	O
以	O
这	O
样	O
拼	O

这	O
派	O
对	O
后	O
难	O
道	O
你	O
知	O
在	O
哪	O
里	O
有	O
星	O

明	O
年	O
保	O
了	O
寿	O
命	O
无	O
法	O
肯	O
定	O
有	O
力	O
气	O
有	O
憧	O
憬	O

明	O
年	O
的	O
签	O
证	O
未	O
过	O
温	O
馨	O
小	O
店	O
或	O
游	O
人	O
过	O
剩	O

有	O
风	O
吕	O
跟	O
暖	O
酒	O

你	O
就	O
无	O
谓	O
等	O
雪	O
溶	O
才	O
尽	O
兴	O

完	O
美	O
在	O
这	O
夜	O
擦	O
肩	O
难	O
道	O
你	O
可	O
补	O
领	O

还	O
说	O
下	O
次	O
做	O
更	O
好	O
谁	O
料	O
这	O
刻	O
是	O
尾	O
声	O


谢	O
谢	O
这	O
涉	B-ns
谷	E-ns
中	O
心	O

潮	O
流	O
百	O
货	O
的	O
密	O
林	O

造	O
就	O
你	O
我	O
的	O
相	O
识	O

快	O
乐	O
过	O
才	O
能	O
有	O
遗	O
憾	O

那	O
日	O
我	O
排	O
着	O
队	O
那	O
餐	O
店	O
太	O
多	O
人	O

注	O
定	O
了	O
由	O
你	O
牵	O
引	O
走	O
向	O
下	O
一	O
层	O

一	O
眼	O
就	O
仿	O
似	O
半	O
生	O

可	O
惜	O
随	O
换	O
季	O
牺	O
牲	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
要	O
凭	O
着	O
几	O
张	O
彩	O
照	O

重	O
临	O
旧	O
地	O
到	O
每	O
间	O
店	O
子	O
追	O
思	O
十	O
秒	O

橱	O
窗	O
灯	O
关	O
了	O
伤	O
心	O
还	O
剩	O
了	O
多	O
少	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
着	O
沉	O
闷	O
色	O
调	O

不	O
必	O
心	O
血	O
来	O
潮	O

孤	O
身	O
旅	O
行	O
增	O
广	O
见	O
闻	O

明	O
白	O
痛	O
心	O
过	O
就	O
当	O
遗	O
失	O
车	O
票	O

谢	O
谢	O
世	O
界	O
的	O
中	O
心	O

同	O
情	O
我	O
痛	O
苦	O
自	O
寻	O

日	O
后	O
你	O
到	O
访	O
一	O
刻	O

我	O
令	O
你	O
难	O
忘	O
已	O
荣	O
幸	O

那	O
日	O
我	O
排	O
着	O
队	O
那	O
餐	O
店	O
太	O
多	O
人	O

注	O
定	O
了	O
由	O
你	O
牵	O
引	O
走	O
向	O
下	O
一	O
层	O

相	O
爱	O
或	O
许	O
似	O
试	O
身	O

挑	O
选	O
才	O
是	O
最	O
开	O
心	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
要	O
凭	O
着	O
几	O
张	O
彩	O
照	O

重	O
临	O
旧	O
地	O
到	O
每	O
间	O
店	O
子	O
追	O
思	O
十	O
秒	O

橱	O
窗	O
灯	O
关	O
了	O
伤	O
心	O
还	O
剩	O
了	O
多	O
少	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
着	O
沉	O
闷	O
色	O
调	O

不	O
必	O
心	O
血	O
来	O
潮	O

孤	O
身	O
旅	O
行	O
增	O
广	O
见	O
闻	O

难	O
道	O
要	O
等	O
到	O
夜	O
了	O
悬	O
挂	O
许	O
愿	O
字	O
条	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
要	O
凭	O
着	O
几	O
张	O
彩	O
照	O

重	O
临	O
旧	O
地	O
到	O
每	O
间	O
店	O
子	O
追	O
思	O
十	O
秒	O

橱	O
窗	O
灯	O
关	O
了	O
伤	O
心	O
还	O
剩	O
了	O
多	O
少	O

原	O
来	O
我	O
已	O
不	O
需	O
着	O
沉	O
闷	O
色	O
调	O

不	O
必	O
心	O
血	O
来	O
潮	O

孤	O
身	O
旅	O
行	O
增	O
广	O
见	O
闻	O

明	O
白	O
痛	O
心	O
过	O
就	O
当	O
遗	O
失	O
车	O
票	O


街	O
边	O
太	O
多	O
人	O
与	O
车	O
繁	O
华	O
闹	O
市	O
人	O
醉	O
夜	O

害	O
怕	O
下	O
班	O
等	O
很	O
久	O
的	O
车	O
排	O
队	O
兼	O
带	O
雨	O
遮	O

一	O
经	O
信	B-nr
和	E-nr
暴	O
雨	O
泻	O

沿	O
着	O
长	O
龙	O
又	O
不	O
想	O
贴	O
近	O
些	O

擦	O
过	O
的	O
肩	O
发	O
现	O
看	O
见	O
那	O
熟	O
悉	O
嘴	O
脸	O

沉	O
默	O
对	O
望	O
在	O
这	O
几	O
秒	O

亦	O
有	O
简	O
单	O
问	O
好	O
不	O
过	O
少	O

然	O
后	O
再	O
次	O
说	O
告	O
别	O
像	O
重	O
遇	O
那	O
天	O

多	O
少	O
往	O
事	O
甜	O
在	O
心	O
头	O

夜	O
雨	O
触	O
发	O
这	O
景	O
致	O
令	O
我	O
忧	O
愁	O

望	O
见	O
她	O
的	O
身	O
影	O
已	O
无	O
法	O
占	O
有	O

我	O
未	O
有	O
想	O
过	O
绝	O
望	O
看	O
她	O
走	O

分	O
手	O
两	O
字	O
情	O
绝	O
不	O
留	O

为	O
爱	O
伤	O
心	O
的	O
声	O
线	O
变	O
了	O
怀	O
旧	O

爱	O
不	O
轰	O
动	O
了	O
什	O
么	O
都	O
嫌	O
少	O

最	O
终	O
这	O
片	O
段	O
完	O
了	O

专	O
心	O
看	O
车	O
外	O
远	O
景	O

嘈	O
杂	O
人	O
群	O
极	O
之	O
多	O
惹	O
尘	O
埃	O

我	O
却	O
走	O
失	O
遍	O
寻	O
脚	O
印	O
欠	O
命	O
中	O
指	O
引	O

如	O
若	O
结	O
局	O
是	O
可	O
改	O
变	O

愿	O
我	O
好	O
好	O
爱	O
她	O
逼	O
切	O
点	O

重	O
遇	O
再	O
散	O
也	O
够	O
绝	O
但	O
嫌	O
路	O
太	O
短	O

多	O
少	O
往	O
事	O
甜	O
在	O
心	O
头	O

夜	O
雨	O
触	O
发	O
这	O
景	O
致	O
令	O
我	O
忧	O
愁	O

望	O
见	O
她	O
的	O
身	O
影	O
已	O
无	O
法	O
占	O
有	O

我	O
未	O
有	O
想	O
过	O
绝	O
望	O
看	O
她	O
走	O

分	O
手	O
两	O
字	O
情	O
绝	O
不	O
留	O

为	O
爱	O
伤	O
心	O
的	O
声	O
线	O
变	O
了	O
怀	O
旧	O

爱	O
不	O
轰	O
动	O
了	O
什	O
么	O
都	O
嫌	O
少	O

心	O
酸	O
往	O
事	O
停	O
在	O
心	O
头	O

夜	O
雨	O
触	O
发	O
这	O
景	O
致	O
令	O
我	O
忧	O
愁	O

望	O
见	O
她	O
的	O
身	O
影	O
已	O
无	O
法	O
占	O
有	O

我	O
是	O
再	O
不	O
要	O
绝	O
望	O
看	O
她	O
走	O

即	O
使	O
告	O
别	O
仍	O
旧	O
守	O
候	O

但	O
我	O
伤	O
心	O
的	O
声	O
线	O
已	O
变	O
怀	O
旧	O

爱	O
不	O
轰	O
动	O
了	O
什	O
么	O
都	O
嫌	O
少	O

最	O
终	O
这	O
片	O
段	O
完	O
了	O

街	O
边	O
太	O
多	O
人	O
与	O
车	O
繁	O
华	O
闹	O
市	O
人	O
醉	O
夜	O

害	O
怕	O
下	O
班	O
等	O
很	O
久	O
怀	O
念	O
很	O
久	O
也	O
不	O
够	O


站	O
在	O
大	B-ns
丸	E-ns
前	O

细	O
心	O
看	O
看	O
我	O
的	O
路	O

再	O
下	O
个	O
车	O
站	O

到	O
天	B-nr
后	E-nr
当	O
然	O
最	O
好	O

但	O
华	O
丽	O
的	O
星	O
途	O

途	O
中	O
一	O
旦	O
畏	O
高	O

背	O
后	O
会	O
否	O
还	O
有	O
他	O
拥	O
抱	O

在	O
百	B-nr
德	I-nr
新	I-nr
街	B-nr
的	O
爱	O
侣	O

面	O
上	O
有	O
种	O
顾	O
昐	O
自	O
豪	O

在	O
台	O
上	O
任	O
我	O
唱	O

未	O
必	O
风	O
光	O
更	O
好	O

人	O
气	O
不	O
过	O
肥	O
皂	O
泡	O

即	O
使	O
有	O
天	O
开	O
个	O
唱	O

谁	O
又	O
要	O
唱	O
他	O
不	O
可	O
到	O
现	O
场	O

仍	O
然	O
仿	O
似	O
白	O
活	O
一	O
场	O

不	O
恋	O
爱	O
教	O
我	O
怎	O
样	O
唱	O

几	O
多	O
爱	O
歌	O
给	O
我	O
唱	O

还	O
是	O
勉	O
强	O
台	O
前	O
如	O
何	O
发	O
亮	O

难	O
及	O
给	O
最	O
爱	O
在	O
耳	O
边	O

低	O
声	O
温	O
柔	O
地	O
唱	O

白	O
日	O
梦	O
飞	O
翔	O

永	O
不	O
太	O
远	O
太	O
抽	O
象	O

最	O
后	O
变	O
天	O
后	O
变	O
新	O
娘	O

都	O
是	O
理	O
想	O

在	O
时	O
代	O
的	O
广	O
场	O

谁	O
都	O
总	O
会	O
有	O
奖	O

我	O
没	O
有	O
歌	O
迷	O
有	O
他	O
景	O
仰	O

其	O
实	O
心	O
里	O
最	O
大	O
理	O
想	O

跟	O
他	O
归	O
家	O
为	O
他	O
唱	O


那	O
晚	O
看	O
R	O
u	O
s	O
s	O
i	O
a	O
n	O
R	O
e	O
d	O
大	B-nr
角	I-nr
咀	E-nr
表	O
演	O

你	O
与	O
我	O
竟	O
会	O
再	O
遇	O
见	O

刚	O
好	O
我	O
也	O
到	O
b	O
a	O
r	O
枱	O
买	O
酒	O
才	O
碰	O
面	O

完	O
场	O
与	O
你	O
去	O
深	B-nr
水	I-nr
埗	E-nr
那	O
边	O

刚	O
过	O
身	O
的	O
作	O
家	O
你	O
介	O
绍	O
那	O
年	O

写	O
过	O
只	O
有	O
散	O
步	O
我	O
们	O
才	O
真	O
正	O
聊	O
天	O

再	O
次	O
听	O
你	O
说	O
故	O
事	O

听	O
你	O
说	O
刚	O
生	O
的	O
婴	O
儿	O

诗	B-nr
歌	I-nr
舞	I-nr
街	E-nr
地	O
上	O
有	O
着	O
光	O
点	O
闪	O
闪	O

听	O
你	O
说	O
外	O
地	O
历	O
险	O

我	O
却	O
像	O
当	O
天	O
的	O
少	O
年	O

但	O
已	O
是	O
能	O
接	O
受	O
你	O
所	O
有	O
改	O
变	O

你	O
说	O
你	O
最	O
近	O
爱	O
听	O
古	O
典	O

你	O
说	O
你	O
父	O
母	O
开	O
始	O
婚	O
变	O

边	O
听	O
边	O
讲	O
我	O
忘	O
了	O
怎	O
去	O
9	O
9	O
咖	O
啡	O
店	O

说	O
到	O
我	O
俩	O
澳	O
门	O
过	O
生	O
日	O
那	O
年	O

你	O
为	O
我	O
订	O
了	O
山	O
上	O
的	O
酒	O
店	O

餐	O
厅	O
老	O
板	O
对	O
你	O
弹	O
唱	O
结	O
他	O
一	O
整	O
天	O

再	O
次	O
听	O
你	O
说	O
故	O
事	O

听	O
你	O
说	O
刚	O
生	O
的	O
婴	O
儿	O

走	O
进	O
万	B-nr
发	E-nr
坐	O
在	O
暗	O
光	O
卡	O
位	O
窗	O
边	O

听	O
你	O
说	O
外	O
地	O
历	O
险	O

我	O
却	O
像	O
当	O
天	O
的	O
少	O
年	O

但	O
已	O
是	O
能	O
控	O
制	O
我	O
所	O
有	O
泪	O
腺	O



从	O
街	O
里	O
个	O
路	O
志	O
沿	O
铁	O
路	O
漫	O
步	O
处	O

楼	O
上	O
让	O
我	O
俯	O
瞰	O
个	O
闹	O
市	O
在	O
我	O
身	O
边	O
的	O
你	O
寸	O
步	O
未	O
移	O

都	O
市	O
个	O
位	O
置	O
来	O
细	O
味	O
逐	O
份	O
雅	O
致	O

炎	O
热	O
坐	O
到	O
天	O
悄	O
悄	O
降	O
下	O
雨	O
幅	O
光	O
景	O
有	O
快	O
乐	O
钥	O
匙	O

想	O
照	O
着	O
沿	O
路	O
地	O
理	O
过	O
渡	O
每	O
世	O
纪	O
途	O
经	O
的	O
跑	B-nr
马	I-nr
地	E-nr

然	O
后	O
又	O
再	O
飞	O
继	O
续	O
横	O
越	O
万	O
里	O
载	O
着	O
来	O
下	O
世	O
纪	O

从	O
筲	B-nr
箕	I-nr
湾	E-nr
到	O
尾	O
陪	O
住	O
我	O
陪	O
住	O
你	O

左	O
边	O
看	O
看	O
红	B-nr
棉	I-nr
道	E-nr
风	O
格	O
转	O
弯	O
干	B-nr
诺	I-nr
道	E-nr
亦	O
优	O
雅	O

下	O
个	O
弯	O
有	O
站	O
前	O
面	O
尚	O
有	O
灿	O
烂	O

旧	O
了	O
的	O
铁	O
闸	O
沿	O
路	O
视	O
察	O
日	O
变	O
化	O

看	O
到	O
达	O
皇	B-nr
后	I-nr
街	E-nr
吗	O
也	O
许	O
忽	O
然	O
全	O
部	O
清	O
拆	O

今	O
天	O
我	O
有	O
幸	O
凝	O
望	O
一	O
眼	O
用	O
老	O
爷	O
机	O
捉	O
一	O
刹	O

赶	O
紧	O
到	O
码	O
头	O
前	O
面	O
一	O
览	O
有	O
天	O
跟	O
随	O
时	O
日	O
改	O
革	O

下	O
个	O
弯	O
有	O
站	O
前	O
面	O
尚	O
有	O
灿	O
烂	O

旧	O
了	O
的	O
铁	O
闸	O
明	O
日	O
尚	O
远	O
除	O
非	O
有	O
限	O

看	O
我	O
们	O
无	O
暇	O
眨	O
眼	O
也	O
许	O
西	O
环	O
余	O
味	O
不	O
散	O

几	O
多	O
转	O
看	O
着	O
沿	O
岸	O
改	O
革	O
逐	O
处	O
填	O
海	O
先	O
分	O
化	O

下	O
个	O
弯	O
有	O
站	O
前	O
面	O
尚	O
有	O
灿	O
烂	O

旧	O
了	O
的	O
铁	O
闸	O
明	O
日	O
尚	O
远	O
而	O
怎	O
到	O
达	O

风	O
景	O
里	O
最	O
后	O
留	O
下	O
牵	O
挂	O
漫	O
说	O
人	O
生	O
总	O
璀	O
璨	O

若	O
气	O
氛	O
变	O
淡	O
如	O
何	O
预	O
计	O
变	O
幻	O

下	O
个	O
弯	O
有	O
站	O
前	O
面	O
尚	O
有	O
灿	O
烂	O

旧	O
了	O
的	O
铁	O
闸	O
明	O
日	O
亦	O
已	O
到	O
站	O

行	O
车	O
再	O
过	O
数	O
十	O
秒	O
时	O
间	O
地	O
过	O
了	O


沿	O
路	O
下	O
半	O
生	O
与	O
你	O
坐	O
着	O
笑	O
共	O
你	O
一	O
起	O
穿	O
过	O
道	O
大	O
桥	O

在	O
茶	O
餐	O
厅	O
西	O
多	O
送	O
麦	O
皮	O

读	O
明	O
周	O
的	O
一	O
七	O
四	O
六	O
期	O

并	O
和	O
知	O
己	O
讲	O
起	O
郭	O
羡	O
妮	O
共	O
谁	O
一	O
起	O

然	O
後	O
趁	O
住	O
假	O
日	O
连	O
下	O
午	O
亦	O
唱	O
K	O

想	O
好	O
好	O
修	O
一	O
修	O
水	O
晶	O
甲	O
已	O
经	O
接	O
近	O
褪	O
色	O

想	O
好	O
好	O
敷	O
一	O
敷	O
补	O
湿	O
乳	O
有	O
益	O
美	O
白	O
去	O
渍	O

再	O
多	O
处	O
逛	O
一	O
逛	O
有	O
道	O
无	O
情	O
力	O
带	O
着	O
我	O

先	O
攻	O
占	O
西	B-nr
武	E-nr
再	O
杀	O
埋	O
街	O
铺	O
去	O
皇	B-nr
室	I-nr
堡	E-nr
抢	O
减	O
价	O
货	O

如	O
若	O
行	O
到	O
攰	O
停	O
下	O
来	O
按	O
摩	O
再	O
起	O
身	O
搏	O
过	O

突	O
然	O
早	O
起	O
花	O
一	O
昼	O
画	O
眉	O

漫	O
游	O
中	B-nr
区	E-nr
欣	O
赏	O
阿	O
曼	O
尼	O

或	O
留	O
家	O
中	O
煲	O
碟	O
睇	O
出	O
戏	O
赖	O
床	O
不	O
起	O

做	O
完	O
几	O
天	O
早	O
筋	O
竭	O
力	O
疲	O

任	O
何	O
港	O
女	O
都	O
想	O
这	O
日	O
期	O

并	O
无	O
惊	O
喜	O
不	O
必	O
太	O
传	O
奇	O
任	O
由	O
新	O
地	O

随	O
便	O
到	O
没	O
禁	O
忌	O

凡	O
事	O
志	O
在	O
兴	O
起	O

平	O
淡	O
却	O
是	O
最	O
美	O

过	O
了	O
礼	O
拜	O
我	O
又	O
回	O
魂	O
未	O

我	O
不	O
理	O
只	O
想	O
透	O
气	O

突	O
然	O
早	O
起	O
花	O
一	O
昼	O
画	O
眉	O

漫	O
游	O
中	B-nr
区	E-nr
欣	O
赏	O
阿	O
曼	O
尼	O

或	O
留	O
家	O
中	O
煲	O
碟	O
睇	O
出	O
戏	O
赖	O
床	O
不	O
起	O

做	O
完	O
几	O
天	O
早	O
筋	O
竭	O
力	O
疲	O

任	O
何	O
港	O
女	O
都	O
想	O
这	O
日	O
期	O

并	O
无	O
惊	O
喜	O
不	O
必	O
太	O
传	O
奇	O
任	O
由	O
新	O
地	O

随	O
便	O
到	O
没	O
禁	O
忌	O

凡	O
事	O
志	O
在	O
兴	O
起	O

平	O
淡	O
却	O
是	O
最	O
美	O

新	O
地	O
我	O
等	O
你	O


图	O
书	O
馆	O
中	O
那	O
水	O
手	O
服	O

有	O
否	O
对	O
我	O
笑	O
不	O
记	O
得	O
了	O

松	B-ns
板	I-ns
屋	E-ns
中	O
那	O
东	B-ns
京	E-ns
梦	O

圣	O
子	O
变	O
作	O
了	O
旧	O
时	O
路	O
标	O

电	O
影	O
展	O
中	O
法	O
斯	O
宾	O
达	O

我	O
知	O
你	O
看	O
到	O
一	O
半	O
走	O
了	O

荷	O
东	O
广	O
东	O
那	O
些	O
舞	O
伴	O

现	O
在	O
是	O
否	O
在	O
跳	O

几	O
多	O
派	O
对	O
几	O
多	O
个	O
失	O
散	O
伴	O
侣	O

几	O
多	O
个	O
故	O
事	O
并	O
无	O
下	O
一	O
句	O

终	O
于	O
一	O
天	O
想	O
起	O
要	O
跟	O
你	O
聚	O

那	O
号	O
码	O
已	O
不	O
对	O

伦	O
敦	O
街	O
中	O
晚	O
间	O
有	O
雾	O

你	O
警	O
告	O
过	O
我	O
不	O
要	O
走	O
远	O

联	O
欢	O
会	O
中	O
两	O
杯	O
之	O
后	O

那	O
些	O
圣	O
诞	O
节	O
换	O
来	O
什	O
么	O

维	B-nr
园	E-nr
之	O
中	O
那	O
烛	O
光	O
下	O

那	O
一	O
脸	O
愤	O
慨	O
风	O
化	O
失	O
去	O

红	B-nr
馆	E-nr
之	O
中	O
满	O
天	O
偶	O
像	O

殒	O
落	O
在	O
生	O
活	O
里	O

几	O
多	O
派	O
对	O
几	O
多	O
个	O
失	O
散	O
伴	O
侣	O

几	O
多	O
个	O
故	O
事	O
并	O
无	O
下	O
一	O
句	O

终	O
于	O
一	O
天	O
想	O
起	O
要	O
跟	O
你	O
聚	O

那	O
号	O
码	O
已	O
不	O
对	O

几	O
多	O
信	O
仰	O
今	O
天	O
已	O
不	O
再	O
绝	O
对	O

几	O
多	O
个	O
偶	O
像	O
热	O
潮	O
未	O
减	O
退	O

好	O
比	O
过	O
客	O
车	O
厢	O
里	O
的	O
午	O
睡	O

到	O
站	O
你	O
已	O
几	O
岁	O

谁	O
没	O
有	O
找	O
谁	O
没	O
有	O
等	O
谁	O

自	O
那	O
天	O
再	O
不	O
可	O
追	O

谁	O
没	O
有	O
找	O
谁	O
没	O
有	O
等	O
谁	O

又	O
间	O
中	O
有	O
些	O
唏	O
嘘	O

几	O
多	O
派	O
对	O
几	O
多	O
个	O
失	O
散	O
伴	O
侣	O

几	O
多	O
个	O
故	O
事	O
并	O
无	O
下	O
一	O
句	O

终	O
于	O
一	O
天	O
想	O
起	O
要	O
跟	O
你	O
聚	O

那	O
号	O
码	O
已	O
不	O
对	O

几	O
多	O
信	O
仰	O
今	O
天	O
已	O
不	O
再	O
绝	O
对	O

几	O
多	O
个	O
偶	O
像	O
热	O
潮	O
未	O
减	O
退	O

好	O
比	O
过	O
客	O
骚	O
扰	O
你	O
的	O
恬	O
睡	O

你	O
又	O
老	O
了	O
几	O
岁	O

几	O
多	O
派	O
对	O
几	O
多	O
个	O
失	O
散	O
伴	O
侣	O

几	O
多	O
脚	O
印	O
现	O
在	O
还	O
在	O
这	O
里	O

转	O
机	O
转	O
车	O
转	O
工	O
转	O
会	O
转	O
校	O


你	O
在	O
哪	O
里	O
失	O
去	O

我	O
没	O
法	O
共	O
你	O
迈	O
向	O
花	O
都	O

也	O
没	O
有	O
路	O
费	O
心	B-ns
斋	I-ns
桥	E-ns
上	O
去	O
散	O
步	O

列	O
车	O
中	O
也	O
可	O
理	O
想	O
达	O
到	O

从	O
旺	B-nr
角	E-nr
直	O
到	O
乐	B-nr
富	E-nr
转	O
眼	O
冲	O
出	O
将	B-nr
军	I-nr
澳	E-nr

逐	O
次	O
到	O
站	O
也	O
用	O
吻	O
逐	O
次	O
的	O
数	O

脚	O
在	O
跳	O
着	O
舞	O
青	B-nr
衣	E-nr
前	O
望	O
有	O
去	O
路	O

穷	O
都	O
好	O
至	O
少	O
我	O
们	O
自	O
己	O
心	O
中	O
有	O
数	O

捱	O
饿	O
也	O
不	O
想	O
放	O
手	O
不	O
拥	O
抱	O

车	O
厢	O
中	O
同	O
游	O
忘	O
记	O
我	O
俩	O
伤	O
口	O

愉	O
快	O
将	O
焦	O
点	O
停	O
留	O
在	O
玻	O
璃	O
窗	O
的	O
宇	O
宙	O

月	O
台	O
在	O
飞	O
走	O
东	B-ns
京	E-ns
景	O
致	O
没	O
有	O

东	B-nr
涌	E-nr
风	O
景	O
也	O
尚	O
算	O
能	O
独	O
有	O

延	O
续	O
每	O
分	O
钟	O
相	O
厮	O
守	O

车	O
厢	O
中	O
同	O
游	O
和	O
这	O
世	O
界	O
挥	O
手	O

愉	O
快	O
的	O
一	O
对	O
木	O
偶	O

爱	O
到	O
千	O
次	O
日	O
落	O
还	O
未	O
够	O

疲	O
倦	O
未	O
会	O
放	O
手	O
那	O
惧	O
钱	O
财	O
没	O
有	O

梦	O
却	O
尚	O
有	O

我	O
为	O
你	O
伴	O
唱	O
在	O
听	O
的	O
歌	O

快	O
乐	O
正	O
路	O
过	O
不	O
管	O
谁	O
亦	O
去	O
赞	O
助	O

人	O
很	O
多	O
至	O
少	O
我	O
们	O
什	O
么	O
都	O
可	O
去	O
过	O

无	O
论	O
哪	O
一	O
双	O
眼	O
睛	O
祝	O
福	O
过	O

千	O
次	O
日	O
落	O
还	O
未	O
够	O

谁	O
若	O
愿	O
意	O
放	O
手	O
最	O
后	O
钱	O
财	O
越	O
有	O

大	O
雪	O
越	O
厚	O


三	O
月	O
让	O
大	O
地	O
牌	O
问	O
暖	O
我	O
躯	O
壳	O

勇	O
闯	O
天	O
涯	O
约	O
于	O
新	O
中	O
国	O

书	O
包	O
千	O
斤	O
重	O
你	O
我	O
不	O
察	O
觉	O

三	O
越	O
混	O
乱	O
大	O
堂	O
搭	O
向	O
我	O
肩	O
膊	O

爱	O
恋	O
于	O
松	B-ns
板	I-ns
屋	E-ns
内	O
揭	O
幕	O

食	O
街	O
中	O
拥	O
抱	O
热	O
吻	O
不	O
加	O
思	O
索	O

曾	O
共	O
你	O
心	O
如	O
明	O
珠	O
漆	O
黑	O
中	O
记	O
载	O

谁	O
料	O
转	O
画	O
于	O
翡	O
翠	O
已	O
没	O
法	O
再	O
爱	O

电	O
车	O
厂	O
时	O
代	O
昨	O
天	O
的	O
风	O
采	O

若	O
我	O
于	O
蕰	O
莎	O
宫	O
内	O
被	O
狐	O
狸	O
杀	O
害	O

维	B-nr
园	E-nr
道	O
这	O
夜	O
晚	O
灯	O
饰	O
可	O
会	O
再	O
开	O

避	O
风	O
港	O
难	O
耐	O
烟	O
花	O
的	O
精	O
彩	O

怡	B-nr
和	E-nr
礼	O
炮	O
不	O
肯	O
礼	O
待	O

铜	O
锣	O
若	O
在	O
这	O
里	O
敲	O
响	O
给	O
我	O
节	O
哀	O

情	O
人	O
若	O
在	O
这	O
里	O
今	O
天	O
怎	O
会	O
感	O
慨	O

生	O
活	O
旧	O
事	O
淡	O
忘	O
掷	O
向	O
那	O
苍	O
海	O

老	O
相	O
识	O
和	O
百	B-nr
德	I-nr
新	I-nr
街	E-nr
坊	O

逐	O
一	O
的	O
攀	O
上	O
求	O
名	O
逐	O
利	O
舞	O
台	O

曾	O
为	O
你	O
钟	O
情	O
时	O
刻	O
餐	O
厅	O
中	O
叫	O
菜	O

谁	O
料	O
礼	B-nr
顿	E-nr
中	O
心	O
碎	O
已	O
没	O
法	O
再	O
爱	O

让	O
心	O
声	O
留	O
在	O
大	B-ns
丸	E-ns
的	O
福	O
袋	O

若	O
我	O
于	O
蕰	O
莎	O
宫	O
内	O
被	O
狐	O
狸	O
杀	O
害	O

维	B-nr
园	E-nr
道	O
这	O
夜	O
晚	O
灯	O
饰	O
可	O
会	O
再	O
开	O

避	O
风	O
港	O
难	O
耐	O
烟	O
花	O
的	O
精	O
彩	O

怡	B-nr
和	E-nr
礼	O
炮	O
不	O
肯	O
礼	O
待	O

铜	O
锣	O
若	O
在	O
这	O
里	O
敲	O
响	O
给	O
我	O
节	O
哀	O

情	O
人	O
若	O
在	O
这	O
里	O
今	O
天	O
怎	O
会	O
感	O
慨	O

触	O
景	O
会	O
心	O
痛	O
是	O
你	O
背	O
影	O
没	O
处	O
不	O
在	O

让	O
心	O
声	O
留	O
在	O
大	B-ns
丸	E-ns
的	O
福	O
袋	O

让	O
我	O
于	O
渣	B-nr
甸	I-nr
坊	E-nr
被	O
自	O
由	O
行	O
推	O
开	O

情	O
怀	O
在	O
世	O
贸	O
里	O
飞	O
机	O
冲	O
破	O
世	O
代	O

乐	O
声	O
不	O
存	O
在	O
总	O
统	O
都	O
悲	O
哀	O

随	O
缘	O
变	O
化	O
不	O
感	O
意	O
外	O

铜	O
锣	O
若	O
在	O
这	O
里	O
敲	O
响	O
给	O
我	O
节	O
哀	O

铜	O
锣	O
尚	O
在	O
这	O
里	O
可	O
惜	O
不	O
再	O
深	O
爱	O


眼	O
盖	O
已	O
染	O
了	O
反	O
抗	O
配	O
上	O
冷	O
笑	O
嘴	O
角	O

懒	O
理	O
着	O
旧	O
日	O
回	O
望	O
期	O
望	O
着	O
日	O
落	O
闭	O
幕	O

我	O
四	O
处	O
碰	O
在	O
旺	B-nr
角	E-nr
我	O
四	O
处	O
跳	O
舞	O
街	O
角	O

放	O
肆	O
不	O
思	O
构	O
想	O
十	O
字	O
路	O
寻	O
觅	O
快	O
乐	O

眼	O
里	O
还	O
那	O
有	O
感	O
觉	O
暖	O
与	O
爱	O
那	O
里	O
摸	O
索	O

泪	O
滴	O
像	O
崩	O
溃	O
凝	O
望	O
傻	O
戆	O
戆	O
带	O
着	O
渴	O
望	O

你	O
带	O
我	O
脱	O
去	O
遮	O
蔽	O
谁	O
也	O
会	O
对	O
我	O
洗	O
耳	O
恭	O
听	O
礼	O

闭	O
上	O
眼	O
满	O
是	O
盟	O
誓	O
背	O
弃	O
直	O
至	O
彻	O
底	O

试	O
探	O
了	O
过	O
去	O
摸	O
索	O
这	O
里	O
我	O
有	O
我	O
闪	O
烁	O

恳	O
请	O
有	O
一	O
点	O
曙	O
光	O
让	O
我	O
有	O
一	O
丝	O
理	O
想	O

爱	O
过	O
也	O
痛	O
过	O
伤	O
过	O
我	O
有	O
我	O
舒	O
畅	O
感	O
觉	O

肆	O
虐	O
着	O
青	O
春	O
无	O
罪	O
无	O
悔	O
无	O
恨	O
无	O
戾	O

爱	O
这	O
里	O
放	O
弃	O
抵	O
抗	O
通	B-nr
菜	E-nr
充	O
斥	O
诱	O
惑	O

登	B-nr
打	I-nr
士	I-nr
街	E-nr
的	O
角	O
落	O
眼	O
泪	O
注	O
视	O
告	O
白	O
萤	O
幕	O

我	O
要	O
在	O
这	O
里	O
释	O
放	O
快	B-nr
富	I-nr
街	E-nr
七	O
彩	O
灯	O
光	O

上	B-nr
海	I-nr
街	E-nr
自	O
甘	O
堕	O
落	O
遗	O
忘	O
昨	O
日	O
回	O
望	O


放	O
假	O
若	O
这	O
晚	O
想	O
一	O
起	O
逛	O
街	O

O	O
k	O
地	O
点	O
交	O
卡	O
我	O
地	O
好	O
吗	O

凡	O
事	O
都	O
有	O
代	O
价	O
有	O
代	O
价	O

你	O
亦	O
有	O
预	O
算	O
吗	O

你	O
话	O
你	O
你	O
话	O
你	O

要	O
共	O
我	O
下	O
午	O
茶	O

无	O
论	O
那	O
里	O
约	O
定	O
你	O

你	O
亦	O
会	O
迟	O
到	O
吗	O
真	O
的	O
吗	O

行	O
几	O
远	O
都	O
也	O
不	O
怕	O

这	O
一	O
天	O
约	O
定	O
你	O
这	O
一	O
天	O

涉	B-ns
谷	E-ns
车	O
站	O
再	O
见	O

记	O
住	O
这	O
礼	O
拜	O
日	O
3	O
点	O
见	O

这	O
一	O
天	O
诺	O
言	O
谁	O
若	O
对	O
现	O

就	O
共	O
他	O
一	O
直	O
坐	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

坐	O
多	O
几	O
转	O

你	O
怕	O
就	O
想	O
清	O
楚	O
喜	O
欢	O
我	O
吗	O

爱	O
我	O
就	O
飞	O
东	B-ns
京	E-ns
确	O
认	O
一	O
下	O

凡	O
事	O
都	O
有	O
代	O
价	O
有	O
代	O
价	O

你	O
亦	O
有	O
预	O
算	O
吗	O
（	O
吗	O
）	O

你	O
话	O
你	O
你	O
话	O
你	O

要	O
共	O
我	O
下	O
午	O
茶	O

无	O
论	O
那	O
里	O
约	O
定	O
你	O

你	O
亦	O
会	O
迟	O
到	O
吗	O
真	O
的	O
吗	O

行	O
几	O
远	O
都	O
也	O
不	O
怕	O

这	O
一	O
天	O
约	O
定	O
你	O
这	O
一	O
天	O

涉	B-ns
谷	E-ns
车	O
站	O
再	O
见	O

记	O
住	O
这	O
礼	O
拜	O
日	O
3	O
点	O
见	O

这	O
一	O
天	O
诺	O
言	O
谁	O
若	O
对	O
现	O

就	O
共	O
他	O
一	O
直	O
线	O
飞	O
站	O
去	O
后	B-ns
乐	I-ns
园	E-ns

这	O
一	O
天	O
约	O
定	O
你	O
这	O
一	O
天	O

涉	B-ns
谷	E-ns
车	O
站	O
再	O
见	O

要	O
是	O
你	O
爱	O
我	O
亦	O
不	O
很	O
远	O

这	O
一	O
天	O
若	O
能	O
与	O
你	O
见	O
面	O

就	O
放	O
心	O
一	O
直	O
坐	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

坐	O
多	O
几	O
转	O
（	O
几	O
转	O
几	O
转	O
几	O
转	O
）	O

凡	O
事	O
都	O
有	O
代	O
价	O
有	O
代	O
价	O

你	O
亦	O
有	O
预	O
算	O
吗	O

你	O
话	O
你	O
你	O
话	O
你	O

要	O
共	O
我	O
下	O
午	O
茶	O

无	O
论	O
那	O
里	O
约	O
定	O
你	O

你	O
亦	O
会	O
迟	O
到	O
吗	O
真	O
的	O
吗	O

行	O
几	O
远	O
都	O
也	O
不	O
怕	O

就	O
到	O
那	O
天	O
就	O
到	O
那	O
天	O

如	O
何	O
直	O
说	O
在	O
礼	O
拜	O
天	O

愿	O
能	O
遇	O
见	O

让	O
我	O
2	O
点	O
望	O
到	O
5	O
点	O

都	O
也	O
不	O
见	O
他	O
（	O
不	O
见	O
他	O
）	O

我	O
又	O
怎	O
么	O
打	O
算	O

这	O
一	O
天	O
约	O
定	O
你	O
这	O
一	O
天	O

涉	B-ns
谷	E-ns
车	O
站	O
再	O
见	O

记	O
住	O
这	O
礼	O
拜	O
日	O
3	O
点	O
见	O

这	O
一	O
天	O
诺	O
言	O
谁	O
若	O
对	O
现	O

就	O
共	O
他	O
一	O
直	O
线	O
飞	O
站	O
去	O
后	B-ns
乐	I-ns
园	E-ns

这	O
一	O
天	O
约	O
定	O
你	O
这	O
一	O
天	O

涉	B-ns
谷	E-ns
车	O
站	O
再	O
见	O

要	O
是	O
你	O
爱	O
我	O
亦	O
不	O
很	O
远	O

这	O
一	O
天	O
若	O
能	O
与	O
你	O
见	O
面	O

就	O
放	O
心	O
一	O
直	O
坐	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

坐	O
多	O
几	O
转	O
转	O
转	O
转	O
转	O


电	O
视	O
直	O
播	O
著	O
羽	O
生	O
的	O
舞	O
4	O
A	O
的	O
旅	O
途	O

亮	O
丽	O
地	O
转	O
动	O
我	O
一	O
眨	O
眼	O
偏	O
了	O
航	O
道	O

默	O
默	O
伴	O
唱	O
着	O
却	O
听	O
到	O
众	O
声	O
呼	O
叫	O
恐	O
怖	O

望	O
向	O
周	O
边	O
为	O
何	O
貌	O
似	O
新	B-ns
宿	E-ns
唱	O
片	O
舖	O

唱	O
着	O
免	O
费	O
s	O
h	O
o	O
w	O

电	O
视	O
在	O
播	O
着	O
我	O
的	O
歌	O
与	O
结	O
衣	O
的	O
趣	O
闻	O

混	O
乱	O
又	O
过	O
份	O
我	O
的	O
思	O
绪	O
冲	O
出	O
这	O
里	O
勇	O
敢	O
提	O
问	O

但	O
味	O
道	O
扑	O
鼻	O
炸	O
鸡	O
一	O
吻	O
L	O
A	O
W	O
S	O
O	O
N	O
的	O
很	O
吸	O
引	O

大	O
吃	O
一	O
番	O
投	O
入	O
幻	O
境	O
充	O
当	O
个	O
放	O
肆	O
的	O
浪	O
人	O

天	O
意	O
难	O
理	O
解	O

预	O
算	O
的	O
通	O
通	O
都	O
追	O
不	O
到	O

困	O
家	O
里	O
没	O
计	O
划	O
竟	O
相	O
遇	O
到	O

飘	O
雪	O
离	O
去	O
吗	O
但	O
至	O
少	O
樱	O
花	O
将	O
望	O
到	O

瞬	O
间	O
一	O
转	O
烦	O
恼	O
尽	O
耗	O

随	O
便	O
坐	O
台	O
场	O
独	O
角	O
上	O

在	O
探	O
测	O
日	O
剧	O
拍	O
摄	O

竟	O
化	O
身	O
主	O
角	O
放	O
胆	O
跑	O
去	O
追	O
暗	O
恋	O
的	O
对	O
象	O

和	O
服	O
配	O
团	O
圆	O
大	O
结	O
局	O
气	O
温	O
急	O
降	O

串	O
烧	O
小	O
店	O
温	O
暖	O
寻	O
味	O
这	O
段	O
奇	O
遇	O
就	O
参	O
上	O

佐	O
藤	O
般	O
偶	O
像	O
是	O
现	O
实	O
极	O
像	O
幻	O
象	O
不	O
敢	O
想	O

(	O
非	O
一	O
般	O
之	O
旅	O
)	O

天	O
意	O
难	O
理	O
解	O

预	O
算	O
的	O
通	O
通	O
都	O
追	O
不	O
到	O

困	O
家	O
里	O
没	O
计	O
划	O
竟	O
相	O
遇	O
到	O

飘	O
雪	O
离	O
去	O
吗	O
但	O
至	O
少	O
樱	O
花	O
将	O
望	O
到	O

瞬	O
间	O
一	O
转	O
烦	O
恼	O
尽	O
耗	O

难	O
过	O
的	O
都	O
会	O
离	O
去	O
吗	O

预	O
算	O
的	O
班	O
机	O
都	O
飞	O
不	O
到	O

困	O
家	O
里	O
没	O
计	O
划	O
惊	O
喜	O
预	O
告	O

一	O
切	O
怀	O
缅	O
的	O
踏	O
过	O
的	O
东	B-ns
京	E-ns
都	O
尚	O
好	O

再	O
等	O
多	O
等	O
行	O
到	O
就	O
到	O

在	O
鸟	O
居	O
合	O
起	O
手	O
掌	O
再	O
许	O
愿	O

坏	O
透	O
的	O
挂	O
起	O
绘	O
马	O
就	O
会	O
完	O

在	O
雪	O
山	O
暴	O
风	O
可	O
找	O
到	O
温	O
泉	O

累	O
透	O
的	O
最	O
终	O
消	O
退	O
复	O
了	O
原	O

原	O
地	O
转	O
没	O
法	O
参	O
透	O
长	O
路	O
远	O

平	O
静	O
记	O
录	O
每	O
瞬	O
间	O
趁	O
这	O
晚	O
月	O
圆	O

沿	O
路	O
借	O
着	O
祭	O
典	O
鼓	O
声	O
打	O
气	O
不	O
需	O
心	O
酸	O

天	O
意	O
难	O
理	O
解	O

预	O
算	O
的	O
通	O
通	O
都	O
追	O
不	O
到	O

困	O
家	O
里	O
没	O
计	O
划	O
竟	O
相	O
遇	O
到	O

飘	O
雪	O
离	O
去	O
吗	O
但	O
至	O
少	O
樱	O
花	O
将	O
望	O
到	O

再	O
等	O
多	O
等	O
烦	O
恼	O
尽	O
耗	O

难	O
过	O
的	O
都	O
会	O
离	O
去	O
吗	O

预	O
算	O
的	O
班	O
机	O
都	O
飞	O
不	O
到	O

困	O
家	O
里	O
没	O
计	O
划	O
惊	O
喜	O
预	O
告	O

一	O
切	O
怀	O
缅	O
的	O
踏	O
过	O
的	O
东	B-ns
京	E-ns
都	O
尚	O
好	O

再	O
等	O
多	O
等	O
行	O
到	O
就	O
到	O

一	O
转	O
我	O
就	O
已	O
到	O
家	O

历	O
险	O
迫	O
真	O
对	O
吗	O

相	O
信	O
这	O
段	O
太	O
不	O
同	O
懒	O
得	O
分	O
享	O

解	O
脱	O
也	O
就	O
快	O
到	O
吗	O

历	O
险	O
真	O
的	O
到	O
吗	O

一	O
转	O
看	O
着	O
红	O
叶	O
飘	O
呀	O


命	O
运	O
就	O
地	O
改	O
写	O
只	O
因	O
你	O
我	O
当	O
天	O
那	O
一	O
眼	O

静	O
静	O
互	O
望	O
哑	O
口	O
无	O
言	O
原	O
来	O
邂	O
逅	O
太	O
简	O
单	O

大	O
地	O
就	O
像	O
一	O
黑	O
只	O
得	O
你	O
那	O
身	O
影	O
最	O
显	O
眼	O

月	O
下	O
漫	O
步	O
东	B-ns
京	E-ns
同	O
游	O
遗	O
忘	O
晚	O
上	O
变	O
得	O
越	O
来	O
越	O
冷	O

黑	O
色	O
眼	O
睛	O
沿	O
途	O
与	O
你	O
有	O
过	O
一	O
帧	O
风	O
景	O

但	O
路	O
上	O
谁	O
也	O
没	O
名	O
没	O
姓	O

静	O
静	O
行	O
经	O
留	O
影	O
目	O
黑	O
之	O
夜	O
有	O
星	O

游	O
历	O
过	O
下	O
一	O
次	O
未	O
必	O
经	O

坐	O
下	O
在	O
目	B-ns
黑	I-ns
区	E-ns
深	O
宵	O
那	O
个	O
摩	O
斯	O
汉	O
堡	O
店	O

默	O
默	O
用	O
着	O
双	O
手	O
谈	O
情	O
然	O
而	O
汉	O
字	O
会	O
一	O
点	O

又	O
是	O
互	O
望	O
开	O
始	O
分	O
手	O
作	O
结	O
的	O
恋	O
爱	O
短	O
篇	O

但	O
特	O
别	O
在	O
这	O
几	O
年	O
来	O
时	O
时	O
暗	O
地	O
记	O
起	O
亦	O
红	O
着	O
脸	O

黑	O
色	O
眼	O
睛	O
沿	O
途	O
与	O
你	O
有	O
过	O
一	O
帧	O
风	O
景	O

但	O
路	O
上	O
谁	O
也	O
没	O
名	O
没	O
姓	O

自	O
问	O
曾	O
经	O
憧	O
憬	O
留	O
低	O
此	O
地	O
看	O
星	O

无	O
奈	O
我	O
未	O
得	O
到	O
被	O
邀	O
请	O

黑	O
色	O
眼	O
睛	O
沿	O
途	O
与	O
你	O
有	O
过	O
一	O
帧	O
风	O
景	O

但	O
路	O
上	O
谁	O
也	O
没	O
名	O
没	O
姓	O

自	O
问	O
曾	O
经	O
憧	O
憬	O
留	O
低	O
此	O
地	O
看	O
星	O

无	O
奈	O
我	O
未	O
得	O
到	O
被	O
邀	O
请	O


横	B-ns
滨	E-ns
这	O
美	O
丽	O
黄	O
昏	O
重	O
温	O
昨	O
日	O
的	O
兴	O
奋	O

陪	O
你	O
海	O
滨	O
公	O
园	O
看	O
灯	O

台	O
北	O
刻	O
记	O
着	O
情	O
感	O
从	O
诚	O
品	O
一	O
再	O
搜	O
寻	O

在	O
那	O
角	O
落	O
曾	O
拥	O
吻	O

逐	O
秒	O
逐	O
秒	O
自	O
拍	O
着	O
照	O
片	O

逐	O
寸	O
逐	O
寸	O
在	O
记	O
录	O
昨	O
天	O
行	O
程	O
随	O
回	O
忆	O
转	O
变	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
点	O
收	O
故	O
地	O
重	O
游	O
感	O
受	O

重	O
回	O
过	O
去	O
洗	O
洗	O
伤	O
口	O
这	O
护	O
照	O
带	O
着	O
我	O
走	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
彷	O
佛	O
你	O
亦	O
徘	O
徊	O
左	O
右	O

告	O
别	O
你	O
笑	O
着	O
笑	O
着	O
我	O
便	O
放	O
手	O

再	O
遇	O
上	O
热	O
恋	O
的	O
魔	O
咒	O

伦	O
敦	O
披	O
上	O
雾	O
围	O
巾	O
重	O
温	O
偶	O
遇	O
的	O
吸	O
引	O

在	O
这	O
海	O
德	O
公	O
园	O
发	O
生	O

尼	O
斯	O
这	O
铁	O
路	O
情	O
深	O
沿	O
途	O
开	O
心	O
过	O
的	O
人	O

如	O
夜	O
里	O
月	O
台	O
转	O
暗	O

逐	O
秒	O
逐	O
秒	O
自	O
拍	O
着	O
照	O
片	O

逐	O
寸	O
逐	O
寸	O
在	O
记	O
录	O
昨	O
天	O
行	O
程	O
随	O
回	O
忆	O
转	O
变	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
点	O
收	O
故	O
地	O
重	O
游	O
感	O
受	O

重	O
回	O
过	O
去	O
洗	O
洗	O
伤	O
口	O
这	O
护	O
照	O
带	O
着	O
我	O
走	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
彷	O
佛	O
你	O
亦	O
徘	O
徊	O
左	O
右	O

告	O
别	O
你	O
笑	O
着	O
笑	O
着	O
我	O
便	O
放	O
手	O

再	O
遇	O
上	O
热	O
恋	O
的	O
魔	O
咒	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
点	O
收	O
故	O
地	O
重	O
游	O
感	O
受	O

重	O
回	O
过	O
去	O
洗	O
洗	O
伤	O
口	O
这	O
护	O
照	O
带	O
着	O
我	O
走	O

环	O
游	O
世	O
界	O
一	O
周	O
彷	O
佛	O
你	O
亦	O
徘	O
徊	O
左	O
右	O

告	O
别	O
你	O
笑	O
着	O
笑	O
着	O
我	O
便	O
放	O
手	O

再	O
遇	O
上	O
热	O
恋	O
的	O
魔	O
咒	O

箱	B-ns
根	E-ns
的	O
风	O
吕	O
积	O
雪	O
你	O
惊	O
我	O
受	O
冷	O

新	B-ns
宿	E-ns
的	O
激	O
安	O
商	O
店	O
把	O
臂	O
通	O
宵	O
逛	O

莺	B-ns
谷	E-ns
的	O
偏	O
郊	O
空	O
气	O
温	O
暖	O
也	O
未	O
散	O

只	O
不	O
过	O
我	O
睁	O
开	O
眼	O
景	O
致	O
消	O
失	O
于	O
一	O
旦	O

初	O
开	O
樱	O
花	O
都	O
经	O
已	O
夭	O
折	O
观	O
花	O
失	O
兴	O
趣	O

京	B-ns
都	E-ns
街	O
中	O
私	O
奔	O
那	O
一	O
对	O
露	O
宿	O
于	O
灾	O
区	O

再	O
见	O
最	O
坚	O
固	O
的	O
爱	O
安	O
葬	O
砖	O
瓦	O
堆	O

再	O
见	O
筑	B-ns
波	E-ns
里	O
的	O
足	O
迹	O
不	O
会	O
倒	O
退	O

忘	O
记	O
了	O
我	O
跟	O
你	O
失	O
散	O
于	O
哪	O
商	O
店	O
区	O

难	O
再	O
见	O
今	O
天	O
我	O
只	O
有	O
一	O
个	O
归	O
去	O

当	O
初	O
相	O
邀	O
观	O
光	O
的	O
一	O
带	O
一	O
息	O
间	O
震	O
碎	O

中	O
村	O
中	O
的	O
悲	O
歌	O
里	O
哭	O
诉	O
幸	O
福	O
的	O
兴	O
衰	O

再	O
见	O
最	O
坚	O
固	O
的	O
爱	O
安	O
葬	O
砖	O
瓦	O
堆	O

再	O
见	O
筑	B-ns
波	E-ns
里	O
的	O
足	O
迹	O
不	O
会	O
倒	O
退	O

忘	O
记	O
了	O
我	O
跟	O
你	O
失	O
散	O
于	O
哪	O
商	O
店	O
区	O

难	O
再	O
见	O
今	O
天	O
我	O
只	O
有	O
一	O
个	O
归	O
去	O

再	O
见	O
最	O
坚	O
固	O
的	O
爱	O
安	O
葬	O
砖	O
瓦	O
堆	O

再	O
见	O
筑	B-ns
波	E-ns
里	O
的	O
足	O
迹	O
不	O
会	O
倒	O
退	O

忘	O
记	O
了	O
我	O
跟	O
你	O
失	O
散	O
于	O
哪	O
商	O
店	O
区	O

难	O
再	O
见	O
飞	O
机	O
已	O
经	O
向	O
天	O
国	O
飞	O
去	O


新	B-ns
宿	E-ns
街	O
头	O
十	O
余	O
万	O
人	O

怎	O
么	O
竟	O
然	O
撞	O
回	O
熟	O
人	O

问	O
我	O
共	O
你	O
何	O
解	O
于	O
街	O
头	O
拥	O
吻	O

私	O
奔	O
心	O
情	O
突	O
然	O
下	O
沉	O

小	O
小	O
恋	O
情	O
若	O
然	O
被	O
擒	O

就	O
会	O
结	O
束	O
栏	O
途	O
被	O
责	O
问	O

当	O
世	O
界	O
明	O
路	O
行	O
尽	O
了	O

毋	O
须	O
见	O
光	O
也	O
许	O
更	O
前	O
妙	O

拖	O
了	O
天	O
国	O
下	O
来	O
地	O
底	O

不	O
再	O
受	O
骚	O
扰	O

整	O
个	O
商	O
店	O
街	O
沉	O
没	O
了	O

无	O
非	O
要	O
给	O
你	O
跟	O
我	O
制	O
造	O

环	O
回	O
迷	O
路	O
没	O
完	O
没	O
了	O

没	O
有	O
找	O
到	O
出	O
口	O
出	O
去	O
也	O
好	O

终	O
点	O
一	O
世	O
也	O
未	O
到	O

迷	O
宫	O
之	O
中	O
你	O
必	O
须	O
跟	O
我	O
好	O

途	O
人	O
们	O
相	O
继	O
地	O
回	O
家	O

如	O
果	O
正	O
在	O
播	O
新	O
闻	O
报	O
导	O

题	O
目	O
会	O
是	O

发	O
觉	O
一	O
对	O
男	O
女	O
地	O
底	O
街	O
里	O
失	O
踪	O

一	O
生	O
都	O
不	O
出	O
去	O
也	O
好	O

一	O
街	O
商	O
店	O
继	O
续	O
扫	O

长	O
居	O
于	O
此	O
何	O
用	O
再	O
找	O
地	O
图	O

疲	O
劳	O
时	O
早	O
报	O
当	O
被	O
铺	O

如	O
果	O
肚	O
饿	O
了	O

拿	O
草	O
饼	O
当	O
饭	O

相	O
爱	O
到	O
忘	O
了	O
归	O
途	O

地	O
底	O
街	O
跟	O
你	O
终	O
老	O

手	O
拖	O
"	O
g	O
i	O
p	O
"	O
还	O
未	O
磨	O
蚀	O
前	O

总	O
可	O
一	O
齐	O
滞	O
留	O
十	O
年	O

坐	O
厌	O
面	O
店	O

行	O
一	O
圈	O
花	O
店	O
书	O
店	O

东	O
北	O
西	O
南	O
蔓	O
延	O
没	O
完	O

都	O
开	O
僻	O
成	O
地	O
牢	O
乐	O
园	O

若	O
要	O
探	O
险	O
巡	O
回	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

当	O
世	O
界	O
明	O
路	O
行	O
尽	O
了	O

毋	O
须	O
见	O
光	O
也	O
许	O
更	O
前	O
妙	O

拖	O
了	O
天	O
国	O
下	O
来	O
地	O
底	O

不	O
再	O
受	O
骚	O
扰	O

整	O
个	O
商	O
店	O
街	O
沉	O
没	O
了	O

无	O
非	O
要	O
给	O
你	O
跟	O
我	O
制	O
造	O

环	O
回	O
迷	O
路	O
没	O
完	O
没	O
了	O

没	O
有	O
找	O
到	O
出	O
口	O
出	O
去	O
也	O
好	O

终	O
点	O
一	O
世	O
也	O
未	O
到	O

迷	O
宫	O
之	O
中	O
你	O
必	O
须	O
跟	O
我	O
好	O

途	O
人	O
们	O
相	O
继	O
地	O
回	O
家	O

如	O
果	O
正	O
在	O
播	O
新	O
闻	O
报	O
导	O

题	O
目	O
会	O
是	O

这	O
对	O
男	O
女	O
数	O
个	O
月	O
来	O

搜	O
索	O
不	O
到	O

东	B-ns
京	E-ns
街	O
角	O
的	O
传	O
闻	O
在	O
散	O
播	O

都	O
衷	O
心	O
祝	O
我	O
好	O

别	O
人	O
在	O
谈	O
论	O
时	O
会	O
说	O

换	O
了	O
他	O
做	O
未	O
别	O
做	O
到	O

谁	O
能	O
为	O
一	O
点	O
爱	O
幕	O

一	O
种	O
态	O
度	O

不	O
顾	O
一	O
切	O
的	O
来	O
上	O
诉	O

没	O
有	O
找	O
到	O
出	O
口	O
出	O
去	O
也	O
好	O

终	O
点	O
一	O
世	O
也	O
未	O
到	O

迷	O
宫	O
之	O
中	O
你	O
必	O
须	O
跟	O
我	O
好	O

途	O
人	O
们	O
相	O
继	O
地	O
回	O
家	O

如	O
果	O
正	O
在	O
播	O
新	O
闻	O
报	O
导	O

题	O
目	O
会	O
是	O

证	O
实	O
这	O
对	O
男	O
女	O
活	O
得	O
一	O
切	O
安	O
好	O

一	O
生	O
都	O
不	O
出	O
去	O
也	O
好	O

一	O
街	O
商	O
店	O
继	O
续	O
扫	O

长	O
居	O
于	O
此	O
何	O
用	O
再	O
找	O
地	O
图	O

疲	O
劳	O
时	O
早	O
报	O
当	O
被	O
铺	O

如	O
果	O
肚	O
饿	O
了	O

拿	O
草	O
饼	O
当	O
饭	O

相	O
爱	O
到	O
忘	O
了	O
归	O
途	O

地	O
底	O
街	O
跟	O
你	O
终	O
老	O


大	O
雪	O
飞	O
纷	O
双	O
脚	O
踏	O
雪	O
前	O
行	O

寒	O
风	O
使	O
我	O
抖	O
震	O
但	O
我	O
兴	O
奋	O

沿	O
这	O
雪	O
场	O
的	O
跌	O
道	O
去	O
找	O
往	O
日	O
情	O
人	O

怀	O
念	O
往	O
事	O
片	O
段	O
有	O
幸	O
有	O
不	O
幸	O

像	O
野	O
秋	O
分	O
微	O
风	O
带	O
着	O
你	O
重	O
临	O

而	O
你	O
另	O
有	O
所	O
爱	O
我	O
顿	O
失	O
体	O
温	O

血	O
像	O
红	O
叶	O
全	O
城	O
在	O
渗	O

每	O
滴	O
眼	O
泪	O
来	O
相	O
衬	O

赤	O
城	O
遍	O
地	O
似	O
预	O
告	O
中	O
秋	O
祭	O
的	O
牺	O
牲	O

也	O
许	O
不	O
应	O
该	O
只	O
为	O
昨	O
天	O
放	O
弃	O
现	O
在	O

未	O
可	O
记	O
载	O
情	O
人	O
如	O
历	O
史	O
般	O
删	O
改	O

人	O
大	O
了	O
不	O
懂	O
爱	O
谁	O
会	O
懂	O
不	O
爱	O

开	O
过	O
的	O
花	O
如	O
城	O
内	O
旧	O
照	O

当	O
天	O
恋	O
过	O
今	O
天	O
已	O
不	O
再	O

夏	O
至	O
春	O
分	O
如	O
果	O
散	O
叶	O
有	O
灵	O
魂	O

亦	O
记	O
着	O
那	O
一	O
晚	O
记	O
录	O
于	O
海	O
滨	O

每	O
段	O
泥	O
路	O
成	O
为	O
药	O
引	O

葬	O
下	O
片	O
段	O
藏	O
黑	O
暗	O

百	O
年	O
过	O
后	O
再	O
盛	O
放	O
于	O
秋	O
季	O
的	O
霜	B-ns
根	E-ns

也	O
许	O
不	O
应	O
该	O
只	O
为	O
昨	O
天	O
放	O
弃	O
现	O
在	O

未	O
可	O
记	O
载	O
情	O
人	O
随	O
历	O
史	O
都	O
删	O
改	O

人	O
大	O
了	O
不	O
懂	O
爱	O
谁	O
会	O
懂	O
不	O
爱	O

开	O
过	O
的	O
花	O
随	O
城	O
内	O
候	O
鸟	O

当	O
天	O
相	O
见	O
明	O
日	O
亦	O
放	O
开	O

放	O
弃	O
最	O
爱	O
方	O
懂	O
得	O
去	O
爱	O

团	O
聚	O
为	O
离	O
开	O

冷	O
冷	O
暧	O
暧	O
温	O
差	O
不	O
会	O
变	O
谁	O
爱	O

秋	O
雨	O
春	O
风	O
人	O
随	O
叶	O
落	O

哪	O
管	O
应	O
不	O
应	O
该	O

也	O
许	O
不	O
应	O
该	O
只	O
为	O
昨	O
天	O
放	O
弃	O
现	O
在	O

万	O
千	O
爱	O
侣	O
全	O
城	O
被	O
叶	O
海	O
覆	O
盖	O

人	O
若	O
眼	O
睛	O
慷	O
慨	O
能	O
差	O
一	O
些	O
兼	O
爱	O

一	O
切	O
迁	O
走	O
余	O
情	O
热	O
未	O
冷	O

当	O
天	O
恋	O
过	O
今	O
一	O
笑	O
掩	O
盖	O


六	O
天	O
日	B-ns
本	E-ns
为	O
你	O
准	O
备	O

故	O
装	O
神	O
秘	O
让	O
你	O
有	O
个	O
惊	O
喜	O

你	O
竟	O
难	O
忘	O
他	O
抱	O
着	O
你	O
北	B-ns
海	I-ns
道	E-ns
雪	O
纷	O
飞	O

可	O
笑	O
是	O
我	O
仍	O
为	O
你	O
妒	O
忌	O

你	O
说	O
圣	O
诞	O
尚	O
有	O
他	O
于	O
沙	O
滩	O

唱	O
唱	O
圣	O
诗	O
不	O
简	O
单	O

最	O
冻	O
那	O
晚	O
幸	O
有	O
他	O
双	O
手	O
整	O
晚	O
为	O
你	O
盖	O
好	O
被	O
单	O

从	O
来	O
没	O
我	O
份	O
牺	O
牲	O
当	O
做	O
例	O
行	O
我	O
惯	O
了	O
伤	O
心	O

我	O
不	O
过	O
是	O
个	O
人	O
都	O
会	O
难	O
堪	O
不	O
想	O
充	O
当	O
他	O
替	O
身	O

这	O
情	O
敌	O
太	O
狠	O

抛	O
开	O
你	O
但	O
仍	O
能	O
勾	O
起	O
你	O
的	O
兴	O
奋	O

我	O
努	O
力	O
迎	O
合	O
你	O
只	O
配	O
做	O
牺	O
牲	O
品	O

引	O
爆	O
药	O
引	O

你	O
笑	O
笑	O
说	O
在	O
最	O
初	O
识	O
他	O
不	O
够	O
胆	O
幻	O
想	O
可	O
高	O
攀	O

偶	O
尔	O
会	O
赞	O
颂	O
他	O
好	O
得	O
不	O
可	O
以	O
忘	O
记	O
怎	O
么	O
会	O
散	O

为	O
何	O
无	O
论	O
去	O
到	O
那	O
里	O
他	O
也	O
挂	O
在	O
你	O
嘴	O

能	O
否	O
搞	O
清	O
楚	O
这	O
个	O
眼	O
前	O
人	O
是	O
我	O

你	O
会	O
动	O
情	O
么	O

情	O
人	O
没	O
我	O
份	O
苦	O
等	O
这	O
眼	O
前	O
人	O
赐	O
与	O
我	O
身	O
份	O

有	O
减	O
却	O
没	O
有	O
增	O
得	O
五	O
十	O
分	O
怎	O
么	O
可	O
充	O
当	O
冠	O
军	O

这	O
情	O
敌	O
太	O
狠	O

只	O
想	O
将	O
他	O
击	O
退	O
洗	O
清	O
你	O
的	O
心	O
瘾	O

痛	O
极	O
亦	O
捱	O
下	O
去	O
等	O
你	O
为	O
他	O
超	O
生	O
与	O
我	O
热	O
吻	O

或	O
者	O
候	O
补	O
做	O
到	O
比	O
天	O
更	O
好	O

才	O
可	O
令	O
你	O
替	O
我	O
上	O
诉	O


十	O
二	O
号	O
漫	O
步	O
加	O
州	O
的	O
果	O
园	O

遗	O
失	O
一	O
脸	O
幽	O
怨	O

没	O
对	O
你	O
再	O
有	O
留	O
恋	O

十	O
六	O
号	O
沐	O
浴	O
九	B-ns
州	E-ns
的	O
温	O
泉	O

遗	O
失	O
痴	O
心	O
一	O
片	O
大	O
概	O
我	O

情	O
绪	O
快	O
要	O
复	O
元	O

手	O
里	O
行	O
李	O
送	O
检	O

再	O
不	O
过	O
重	O
没	O
有	O
怀	O
念	O

自	O
嘲	O
自	O
伤	O
自	O
怜	O

已	O
成	O
过	O
期	O
旧	O
证	O
件	O

逐	O
点	O
留	O
低	O
挂	O
念	O

直	O
到	O
没	O
法	O
心	O
软	O

没	O
故	O
意	O
留	O
下	O
底	O
片	O

捕	O
捉	O
幸	O
福	O
的	O
片	O
段	O

这	O
张	O
明	O
信	O
片	O
路	O
边	O
一	O
角	O
任	O
选	O

没	O
故	O
意	O
提	O
及	O
辛	O
酸	O

换	O
取	O
陌	O
生	O
的	O
挂	O
念	O

不	O
知	O
你	O
那	O
张	O
脸	O

留	O
在	O
那	O
间	O
酒	O
店	O

二	O
十	O
号	O
大	O
笨	O
钟	O
的	O
阴	O
影	O
前	O

还	O
清	O
所	O
有	O
亏	O
欠	O

赎	O
过	O
了	O
我	O
那	O
晴	O
天	O

廿	O
六	O
号	O
复	O
活	O
岛	O
的	O
古	O
迹	O
前	O

留	O
低	O
贪	O
嗔	O
痴	O
怨	O

或	O
藉	O
故	O
忘	O
记	O
带	O
往	O
乐	O
园	O

祷	O
告	O
在	O
圣	O
母	O
院	O

我	O
的	O
圣	O
母	O
没	O
有	O
复	O
现	O

默	O
哀	O
在	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

旅	O
途	O
太	O
长	O
夜	O
太	O
短	O

号	O
哭	O
在	O
彰	O
化	O
县	O

害	O
怕	O
被	O
你	O
听	O
见	O

没	O
故	O
意	O
留	O
下	O
底	O
片	O

捕	O
捉	O
幸	O
福	O
的	O
片	O
段	O

风	O
光	O
明	O
信	O
片	O
并	O
非	O
写	O
信	O
地	O
点	O

没	O
故	O
意	O
提	O
及	O
辛	O
酸	O

换	O
取	O
陌	O
生	O
的	O
挂	O
念	O

再	O
说	O
一	O
遍	O
前	O
事	O
已	O
经	O
湮	O
远	O


一	O
早	O
于	O
香	B-nr
港	E-nr
出	O
发	O
三	O
点	O
半	O
到	O
东	B-ns
京	E-ns

跟	O
手	O
即	O
转	O
换	O
造	O
型	O
四	O
处	O
逛	O
无	O
时	O
定	O

假	O
装	O
急	O
于	O
办	O
事	O
情	O
对	O
我	O
说	O
某	O
天	O
约	O
定	O

J	O
R	O
品	B-ns
川	E-ns
某	O
站	O
停	O
你	O
叫	O
我	O
要	O
平	O
静	O

我	O
早	O
听	O
闻	O
这	O
旅	O
行	O
实	O
太	O
险	O

总	O
有	O
人	O
于	O
旅	O
程	O
消	O
失	O
不	O
见	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
载	O
往	O
新	B-ns
宿	E-ns
车	O
里	O
面	O

有	O
几	O
百	O
人	O
响	O
我	O
前	O
面	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
你	O
说	O
归	O
家	O
路	O
程	O
见	O

东	B-ns
京	E-ns
有	O
人	O
我	O
想	O
见	O

终	O
于	O
几	O
天	O
都	O
不	O
见	O
不	O
知	O
道	O
你	O
想	O
点	O

东	B-ns
京	E-ns
樱	O
花	O
大	O
树	O
前	O
我	O
接	O
到	O
你	O
来	O
电	O

这	O
几	O
天	O
都	O
不	O
想	O
见	O
要	O
当	O
作	O
某	O
种	O
锻	O
炼	O

返	O
香	B-nr
港	E-nr
找	O
天	O
相	O
见	O
挂	O
了	O
线	O
我	O
很	O
挂	O
念	O

我	O
早	O
听	O
闻	O
这	O
旅	O
行	O
实	O
太	O
险	O

总	O
有	O
人	O
于	O
旅	O
程	O
消	O
失	O
不	O
见	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
载	O
往	O
新	B-ns
宿	E-ns
车	O
里	O
面	O

有	O
几	O
百	O
人	O
响	O
我	O
前	O
面	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
你	O
说	O
归	O
家	O
路	O
程	O
见	O

东	B-ns
京	E-ns
有	O
人	O
我	O
想	O
见	O

广	O
东	O
话	O
无	O
人	O
听	O
得	O
明	O
我	O
有	O
个	O
人	O
有	O
无	O
人	O
见	O
过	O

J	O
R	O
车	O
站	O
里	O
面	O
广	O
播	O
无	O
听	O
错	O
好	O
似	O
揾	O
紧	O
我	O

人	O
天	O
生	O
都	O
不	O
可	O
以	O
爱	O
死	O
身	O
边	O
的	O
一	O
个	O

而	O
家	O
真	O
系	O
净	O
番	O
我	O
一	O
个	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
载	O
往	O
新	B-ns
宿	E-ns
车	O
里	O
面	O

有	O
几	O
百	O
人	O
响	O
我	O
前	O
面	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
你	O
说	O
归	O
家	O
路	O
程	O
见	O

东	B-ns
京	E-ns
有	O
人	O
我	O
想	O
见	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
你	O
有	O
很	O
多	O
新	O
发	O
现	O

拓	O
哉	O
秀	O
明	O
出	O
新	O
唱	O
片	O

别	O
再	O
走	O
别	O
再	O
闪	O
我	O
俩	O
很	O
多	O
天	O
没	O
见	O

东	B-ns
京	E-ns
已	O
令	O
你	O
改	O
变	O


三	O
年	O
前	O
的	O
秋	O
天	O

沿	O
路	O
转	O
搭	O
山	B-ns
手	I-ns
线	E-ns

约	O
在	O
三	B-ns
田	E-ns
碰	O
面	O
的	O
那	O
天	O

你	O
说	O
赶	O
不	O
上	O

特	O
急	O
的	O
班	O
次	O

所	O
以	O
真	O
的	O
没	O
空	O
跟	O
我	O
再	O
见	O

风	O
铃	O
藏	O
心	O
里	O
边	O

想	O
到	O
你	O
细	O
致	O
的	O
脸	O

至	O
让	O
深	O
藏	O
故	O
事	O
一	O
刻	O
上	O
演	O

你	O
细	O
声	O
一	O
句	O

像	O
天	O
使	O
流	O
泪	O

傻	O
得	O
我	O
幻	O
想	O
未	O
来	O
不	O
止	O
一	O
句	O

几	O
年	O
来	O
争	O
气	O
点	O

其	O
实	O
多	O
看	O
书	O
改	O
变	O

还	O
有	O
赖	O
当	O
时	O
过	O
分	O
空	O
想	O
每	O
天	O

我	O
太	O
想	O
饮	O
醉	O

越	O
想	O
越	O
疲	O
累	O

沉	O
溺	O
发	O
梦	O
我	O
分	O
不	O
清	O
醒	O
与	O
醉	O

即	O
使	O
和	O
谁	O
肩	O
碰	O
肩	O

其	O
实	O
心	O
态	O
不	O
改	O
变	O

试	O
着	O
开	O
启	O
心	O
房	O
不	O
知	O
会	O
点	O

逛	O
逛	O
小	O
书	O
店	O

未	O
知	O
是	O
磨	O
练	O

明	O
天	O
去	O
见	O
识	O
我	O
冷	O
冰	O
冰	O
一	O
脸	O


为	O
何	O
这	O
种	O
瘾	O
这	O
麽	O
难	O
戒	O

为	O
何	O
想	O
走	O
却	O
失	O
败	O

明	O
明	O
不	O
可	O
以	O
偷	O
偷	O
的	O
在	O
告	O
解	O

若	O
上	O
司	O
知	O
道	O
即	O
刻	O
事	O
败	O

如	O
果	O
目	B-ns
黑	E-ns
今	O
天	O
冷	O
找	O
个	O
伴	O
同	O
行	O

挽	O
着	O
你	O
手	O
走	O
到	O
代	B-ns
官	I-ns
山	E-ns

某	O
一	O
天	O
黄	O
昏	O
若	O
有	O
点	O
时	O
间	O

忘	O
掉	O
白	O
天	O
世	O
事	O
晚	O
上	O
东	B-ns
京	E-ns
跟	O
你	O
过	O
海	O
关	O

坠	O
进	O
天	O
堂	O
间	O
遗	O
下	O
大	O
堆	O
工	O
作	O
我	O
极	O
懒	O

在	O
新	B-ns
宿	E-ns
吃	O
晚	O
饭	O
不	O
要	O
理	O
时	O
间	O

常	O
发	O
梦	O
很	O
多	O
会	O
惯	O

成	B-ns
田	E-ns
空	O
港	O
半	O
空	O
的	O
夜	O
晚	O

满	O
载	O
欢	O
欣	O
却	O
短	O
暂	O

人	O
如	O
果	O
可	O
以	O
拣	O
应	O
该	O
就	O
去	O
玩	O

逃	O
离	O
工	O
作	O
赚	O
千	O
千	O
万	O
万	O

如	O
果	O
目	B-ns
黑	E-ns
今	O
天	O
冷	O
找	O
个	O
伴	O
同	O
行	O

挽	O
着	O
你	O
手	O
走	O
到	O
代	B-ns
官	I-ns
山	E-ns

某	O
一	O
天	O
黄	O
昏	O
若	O
有	O
点	O
时	O
间	O

忘	O
掉	O
白	O
天	O
世	O
事	O
晚	O
上	O
东	B-ns
京	E-ns
跟	O
你	O
过	O
海	O
关	O

坠	O
进	O
天	O
堂	O
间	O
遗	O
下	O
大	O
堆	O
工	O
作	O
我	O
极	O
懒	O

幻	O
想	O
的	O
你	O
已	O
在	O
虚	O
构	O
里	O
和	O
我	O

在	O
快	O
乐	O
东	B-ns
京	E-ns
失	O
散	O

某	O
一	O
天	O
黄	O
昏	O
若	O
有	O
点	O
时	O
间	O

忘	O
掉	O
白	O
天	O
世	O
事	O
晚	O
上	O
东	B-ns
京	E-ns
跟	O
你	O
过	O
海	O
关	O

坠	O
进	O
天	O
堂	O
间	O
遗	O
下	O
大	O
堆	O
工	O
作	O
我	O
极	O
懒	O

漫	O
天	O
雪	O
花	O
降	O
落	O
你	O
的	O
夹	O
绵	O
衫	O

留	O
在	O
涉	B-ns
谷	E-ns
懒	O
理	O
它	O
时	O
间	O

忘	O
掉	O
後	O
天	O
约	O
会	O
最	O
重	O
要	O
可	O
跟	O
你	O
过	O
今	O
晚	O

我	O
已	O
经	O
忘	O
返	O
遗	O
下	O
大	O
堆	O
工	O
作	O
我	O
极	O
懒	O

幻	O
想	O
的	O
你	O
已	O
在	O
虚	O
构	O
里	O
和	O
我	O

在	O
快	O
乐	O
东	B-ns
京	E-ns
失	O
散	O


仁	O
川	O
夜	O
雪	O
降	O
落	O

是	O
孤	O
身	O
的	O
旅	O
行	O

镰	B-ns
仓	E-ns
清	O
幽	O
的	O
古	O
剎	O

难	O
独	O
自	O
修	O
行	O

存	O
在	O
感	O
内	O
心	O
总	O
不	O
足	O
够	O

热	O
恋	O
俗	O
尘	O

游	O
历	O
四	O
方	O
找	O
美	O
满	O
人	O
生	O

期	O
望	O
记	O
忆	O
清	O
晰	O
不	O
见	O
云	O

罗	O
马	O
石	O
柱	O
石	O
像	O

是	O
沧	O
桑	O
的	O
老	O
人	O

尼	O
斯	O
碧	O
海	O
虽	O
广	O
阔	O

难	O
自	O
在	O
放	O
任	O

宁	O
静	O
中	O
反	O
复	O
彻	O
夜	O
难	O
眠	O

直	O
到	O
明	O
晨	O

如	O
梦	O
似	O
醒	O
怎	O
看	O
透	O
人	O
生	O

谁	O
愿	O
会	O
因	O
善	O
忘	O
而	O
解	O
困	O

若	O
你	O
与	O
我	O
那	O
天	O
结	O
伴	O
同	O
行	O

或	O
有	O
勇	O
气	O
放	O
开	O
感	O
情	O
遗	O
憾	O

别	O
了	O
你	O
远	O
去	O

剩	O
低	O
伤	O
感	O

痛	O
恨	O
无	O
力	O
为	O
你	O
治	O
理	O
伤	O
痕	O

沿	O
途	O
望	O
天	O
空	O
或	O
许	O
会	O
渐	O
暗	O

习	O
惯	O
孤	O
单	O
全	O
因	O
伤	O
了	O
心	O

一	O
声	O
再	O
见	O

犹	O
如	O
在	O
说	O
谎	O

不	O
知	O
可	O
会	O
再	O
走	O
近	O

伦	O
敦	O
踏	O
上	O
铁	O
路	O

未	O
见	O
挥	O
手	O
送	O
行	O

长	B-ns
岛	E-ns
找	O
不	O
到	O
方	O
法	O

能	O
治	O
愈	O
爱	O
恨	O

无	O
力	O
感	O
堆	O
积	O
岁	O
月	O
漫	O
长	O

弱	O
风	O
微	O
尘	O

留	O
住	O
了	O
身	O
躯	O
意	O
志	O
情	O
感	O

留	O
下	O
半	O
生	O
被	O
遗	O
忘	O
足	O
印	O

若	O
你	O
与	O
我	O
那	O
天	O
结	O
伴	O
同	O
行	O

或	O
有	O
勇	O
气	O
放	O
开	O
感	O
情	O
遗	O
憾	O

别	O
了	O
你	O
远	O
去	O

剩	O
低	O
伤	O
感	O

痛	O
恨	O
无	O
力	O
为	O
你	O
治	O
理	O
伤	O
痕	O

沿	O
途	O
望	O
天	O
空	O
或	O
许	O
会	O
渐	O
暗	O

习	O
惯	O
孤	O
单	O
全	O
因	O
伤	O
了	O
心	O

一	O
声	O
再	O
见	O

犹	O
如	O
在	O
说	O
谎	O

不	O
知	O
可	O
会	O
再	O
走	O
近	O

若	O
我	O
与	O
你	O
再	O
可	O
结	O
伴	O
同	O
行	O

难	O
道	O
放	O
弃	O
半	O
生	O
空	O
余	O
遗	O
憾	O

如	O
若	O
看	O
过	O
去	O

愿	O
意	O
放	O
下	O

怎	O
可	O
会	O
留	O
下	O
缺	O
陷	O
与	O
疤	O
痕	O

沿	O
途	O
望	O
天	O
空	O
或	O
许	O
会	O
渐	O
暗	O

面	O
对	O
得	O
失	O
才	O
可	O
知	O
寸	O
心	O

纵	O
使	O
勉	O
强	O

能	O
留	O
住	O
昨	O
天	O

心	O
迹	O
不	O
会	O
再	O
牵	O
引	O


阳	O
光	O
东	O
升	O
西	O
降	O
不	O
变	O
规	O
矩	O

看	O
你	O
困	O
于	O
阴	O
影	O
里	O

站	O
在	O
伏	B-ns
见	E-ns
鸟	O
居	O
下	O
淌	O
泪	O

圆	B-nr
方	E-nr
交	O
织	O
天	O
与	O
地	O
围	O
绕	O
着	O
谁	O

龙	B-ns
安	I-ns
寺	E-ns
枯	O
山	O
水	O

最	O
终	O
得	O
你	O
来	O
独	O
游	O
怎	O
面	O
对	O

如	O
涟	O
漪	O
碰	O
撞	O
散	O
聚	O

原	O
定	O
毕	O
生	O
的	O
救	O
赎	O

藏	O
在	O
碎	O
石	O
细	O
砂	O
你	O
不	O
惜	O
取	O

程	O
序	O
里	O
眉	O
宇	O
间	O
一	O
点	O
白	O
光	O
盘	O
踞	O

才	O
记	O
起	O
这	O
身	O
赤	O
躯	O
原	O
已	O
逝	O
去	O

何	O
解	O
尚	O
有	O
数	O
之	O
不	O
尽	O
遗	O
下	O
的	O
心	O
债	O

还	O
未	O
解	O
尚	O
有	O
苦	O
心	O
积	O
虑	O
遗	O
恨	O
被	O
壮	O
大	O

纵	O
使	O
两	O
心	O
崩	O
坏	O
就	O
算	O
各	O
奔	O
天	O
涯	O

而	O
故	O
居	O
的	O
花	O
有	O
她	O
的	O
祝	O
福	O

为	O
何	O
没	O
试	O
着	O
了	O
解	O

愿	O
你	O
亲	O
身	O
跨	O
越	O
灵	O
肉	O
的	O
疆	O
界	O

还	O
未	O
解	O
愿	O
你	O
感	O
恩	O
生	O
命	O
活	O
着	O
是	O
伟	O
大	O

谁	O
原	O
谅	O
你	O
终	O
此	O
一	O
生	O
自	O
判	O
失	O
败	O

这	O
宇	O
宙	O
无	O
结	O
界	O

她	O
会	O
在	O
来	O
世	O
里	O
拥	O
你	O
入	O
怀	O

迎	O
岚	B-ns
山	E-ns
叠	O
翠	O
为	O
何	O
伤	O
痛	O
没	O
过	O
滤	O

原	O
定	O
安	O
抚	O
的	O
说	O
话	O

来	O
自	O
四	O
面	O
八	O
方	O
你	O
不	O
听	O
取	O

行	O
下	O
去	O
灵	O
魂	O
惊	O
觉	O
实	O
相	O
全	O
是	O
虚	O

回	O
头	O
望	O
渡	B-ns
月	I-ns
桥	E-ns
化	O
作	O
细	O
尘	O
散	O
落	O
桂	B-ns
川	E-ns
里	O

还	O
是	O
山	O
愿	O
你	O
亲	O
身	O
跨	O
越	O
灵	O
肉	O
的	O
疆	O
界	O

还	O
是	O
水	O
愿	O
你	O
感	O
恩	O
生	O
命	O
活	O
着	O
是	O
伟	O
大	O

谁	O
原	O
谅	O
你	O
终	O
此	O
一	O
生	O
自	O
判	O
失	O
败	O

这	O
挂	O
念	O
无	O
结	O
界	O

她	O
会	O
在	O
人	O
世	O
里	O
生	O
活	O
愉	O
快	O

你	O
与	O
她	O
的	O
死	O
结	O
因	O
果	O
里	O
仍	O
然	O
未	O
松	O

灵	O
风	O
一	O
吹	O
送	O
催	O
促	O
成	O
住	O
坏	O
空	O

人	O
间	O
尚	O
有	O
花	O
开	O
花	O
落	O
无	O
尽	O
的	O
心	O
债	O

从	O
没	O
山	O
在	O
这	O
不	O
生	O
不	O
灭	O
无	O
极	O
的	O
状	O
态	O

徘	O
徊	O
在	O
生	O
关	O
死	O
劫	O
或	O
有	O
选	O
择	O

悲	O
伤	O
的	O
你	O
银	O
河	O
沿	O
路	O
勘	O
探	O

流	O
水	O
穷	O
尽	O
处	O
仍	O
没	O
法	O
纾	O
解	O

从	O
没	O
水	O
是	O
你	O
思	O
忆	O
吞	O
蚀	O
堤	O
岸	O
的	O
边	O
界	O

让	O
砂	O
石	O
来	O
滴	O
漏	O
回	O
流	O
入	O
脑	O
海	O

跟	O
她	O
相	O
约	O
千	O
世	O
聚	O
头	O

红	O
桃	O
绿	O
柳	O
难	O
望	O
永	O
久	O

仍	O
愿	O
等	O
候	O
空	O
窗	O
孤	O
守	O

坐	O
看	O
我	O
为	O
你	O
在	O
远	O
山	O

升	O
起	O
一	O
片	O
云	O
雾	O
带	O


呢	O
首	O
歌	O
送	O
畀	O
我	O
嘅	O
香	O
港	O

唔	O
理	O
事	O
情	O
有	O
几	O
困	O
难	O

环	O
境	O
有	O
几	O
乱	O

你	O
都	O
仲	O
系	O
我	O
屋	O
企	O

之	O
前	O
系	O
而	O
家	O
系	O
将	O
来	O
都	O
系	O

同	O
热	O
爱	O
这	O
遍	O
土	O
地	O

大	O
家	O
刻	O
骨	O
铭	O
记	O

愁	O
或	O
喜	O
生	O
与	O
死	O

也	O
是	O
香	O
港	O
地	O

对	O
于	O
呢	O
个	O
地	O
方	O

我	O
同	O
你	O
同	O
一	O
个	O
同	O
感	O

同	O
一	O
个	O
谂	O
法	O

我	O
同	O
你	O
同	O
一	O
种	O
人	O

虽	O
然	O
你	O
有	O
你	O
忙	O

我	O
有	O
我	O
忙	O
佢	O
有	O
佢	O
忙	O

各	O
有	O
各	O
行	O
业	O

但	O
系	O
用	O
埋	O
同	O
一	O
本	O
黄	O
页	O

湾	B-nr
仔	E-nr
海	O
旁	O
尖	B-nr
东	E-nr
海	O
旁	O

中	O
间	O
系	O
同	O
一	O
个	O
海	O
港	O

大	O
街	O
小	O
巷	O
串	O
埋	O
就	O
系	O

我	O
哋	O
呢	O
一	O
个	O
香	O
港	O

以	O
前	O
有	O
好	O
多	O
工	O
厂	O

而	O
家	O
有	O
好	O
多	O
银	O
行	O

就	O
算	O
点	O
变	O

都	O
系	O
属	O
于	O
我	O
哋	O
呢	O
一	O
个	O
香	O
港	O

经	O
过	O
几	O
多	O
风	O
暴	O

有	O
啲	O
嘢	O
仍	O
然	O
屹	O
立	O
不	O
倒	O

太	B-nr
平	I-nr
山	E-nr
顶	O
大	B-nr
帽	I-nr
山	E-nr
顶	O

依	O
旧	O
一	O
样	O
大	O
雾	O

新	O
机	O
场	O
唔	O
再	O
新	O

但	O
系	O
呢	O
度	O
多	O
咗	O
一	O
个	O
岛	O

旧	O
车	O
站	O
唔	O
再	O
用	O

但	O
系	O
个	O
钟	O
楼	O
仍	O
然	O
系	O
度	O

新	O
作	O
风	O
新	O
人	O
事	O

新	O
公	O
司	O
新	O
董	O
事	O

边	O
个	O
话	O
事	O
我	O
唔	O
懂	O
事	O

基	O
本	O
上	O
白	O
纸	O
黑	O
字	O

经	O
过	O
几	O
多	O
谷	O
底	O

香	O
港	O
仔	O
仍	O
然	O
系	O
香	O
港	O
仔	O

见	O
过	O
几	O
多	O
风	O
浪	O

香	O
港	O
人	O
仍	O
然	O
系	O
香	O
港	O
人	O

同	O
热	O
爱	O
这	O
遍	O
土	O
地	O

大	O
家	O
一	O
句	O
到	O
尾	O

由	O
自	O
己	O
生	O
与	O
死	O

也	O
在	O
香	O
港	O
地	O

系	O
得	O
呢	O
一	O
个	O
地	O
方	O
出	O
世	O

就	O
预	O
系	O
呢	O
个	O
地	O
方	O
度	O
死	O

有	O
人	O
会	O
睇	O
到	O
黄	O
金	O
遍	O
地	O

呢	O
度	O
系	O
一	O
块	O
福	O
地	O

有	O
人	O
会	O
睇	O
到	O
唔	O
一	O
样	O

样	O
样	O
嘢	O
一	O
败	O
涂	O
地	O

有	O
人	O
会	O
识	O
得	O
处	O
身	O
处	O
地	O

又	O
有	O
人	O
会	O
选	O
择	O
逃	O
避	O

有	O
人	O
会	O
认	O
为	O

呢	O
个	O
系	O
环	O
境	O
同	O
人	O
嘅	O
问	O
题	O

呢	O
度	O
嘅	O
文	O
化	O
一	O
潭	O
死	O
水	O

点	O
会	O
居	O
安	O
思	O
危	O

七	O
百	O
万	O
只	O
蚂	O
蚁	O

唔	O
容	O
易	O
走	O
埋	O
一	O
齐	O

向	O
住	O
同	O
一	O
个	O
方	O
向	O
睇	O

一	O
定	O
会	O
揾	O
到	O
大	O
前	O
题	O

系	O
同	O
一	O
种	O
人	O

点	O
解	O
要	O
将	O
人	O
睇	O
低	O

系	O
同	O
一	O
种	O
人	O

可	O
以	O
学	O
埋	O
同	O
一	O
种	O
语	O
文	O

讲	O
第	O
二	O
种	O
语	O
文	O

唔	O
表	O
示	O
你	O
系	O
第	O
二	O
种	O
人	O

跌	O
得	O
起	O
输	O
得	O
起	O

揾	O
块	O
镜	O
照	O
下	O
自	O
己	O

香	O
港	O
人	O
至	O
叻	O

唔	O
使	O
靠	O
人	O
个	O
个	O
靠	O
自	O
己	O

唔	O
怕	O
揽	O
住	O
一	O
齐	O
死	O

使	O
乜	O
怕	O
从	O
头	O
做	O
起	O

要	O
有	O
定	O
企	O

首	O
先	O
要	O
企	O
硬	O
自	O
己	O


两	O
步	O
以	O
内	O
游	O
罗	O
马	O
四	O
步	O
以	O
外	O
逛	O
赌	O
城	O

宇	O
宙	O
再	O
大	O
犹	O
如	O
咫	O
尺	O
却	O
未	O
够	O
胆	O
乱	O
行	O
乱	O
闯	O

出	O
尖	B-nr
沙	I-nr
咀	E-nr
令	O
人	O
太	O
累	O
世	O
界	O
之	O
最	O
登	O
上	O
更	O
空	O
虚	O

若	O
有	O
时	O
光	O
机	O
不	O
要	O
迫	O
我	O
作	O
先	O
驱	O

没	O
寄	O
望	O
叮	O
当	O
给	O
我	O
各	O
样	O
小	O
道	O
具	O

随	O
意	O
门	O
即	O
使	O
准	O
我	O
打	O
开	O
两	O
秒	O
后	O
我	O
就	O
回	O
来	O

想	O
去	O
亦	O
放	O
不	O
开	O
我	O
太	O
习	O
惯	O
这	O
个	O
闷	O
场	O

花	O
都	O
走	O
马	O
看	O
花	O
水	O
都	O
划	O
艇	O
戏	O
水	O

都	O
比	O
不	O
起	O
家	O
里	O
的	O
餐	O
台	O

害	O
怕	O
像	O
火	O
车	O
出	O
轨	O
失	O
控	O
的	O
精	O
彩	O

这	O
面	O
告	O
别	O
长	B-ns
崎	E-ns
市	O
那	O
面	O
到	O
达	O
纽	O
西	O
兰	O

要	O
是	O
这	O
样	O
行	O
情	O
紧	O
凑	O
每	O
日	O
上	O
街	O
亦	O
成	O
负	O
担	O

一	O
旦	O
任	O
性	O
走	O
开	O
我	O
怕	O
没	O
有	O
路	O
回	O
来	O

不	O
要	O
话	O
我	O
不	O
该	O
我	O
已	O
习	O
惯	O
这	O
四	O
面	O
墙	O

不	O
必	O
迫	O
我	O
看	O
海	O
即	O
使	O
摆	O
我	O
上	O
台	O

都	O
请	O
摆	O
于	O
家	O
里	O
的	O
餐	O
台	O

愿	O
继	O
续	O
紧	O
守	O
岗	O
位	O
死	O
性	O
不	O
想	O
改	O


荒	O
废	O
树	O
林	O
跑	O
阿	O
跑	O
过	O
独	O
角	O
兽	O

风	O
化	O
石	O
头	O
长	O
阿	O
长	O
出	O
了	O
蝌	O
蚪	O

冬	O
去	O
夏	O
来	O
为	O
虫	O
伴	O
拆	O
开	O
被	O
窦	O

一	O
起	O
到	O
来	O
翘	O
住	O
翘	O
住	O
挽	O
起	O
手	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
有	O
几	O
多	O
欢	O
快	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
能	O
越	O
过	O
边	O
界	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
叫	O
几	O
多	O
可	O
爱	O
避	O
过	O
活	O
埋	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
有	O
几	O
多	O
古	O
怪	O
在	O
坐	O
大	O

以	O
某	O
种	O
咒	O
令	O
降	O
服	O
他	O

来	O
驯	O
服	O
他	O
不	O
必	O
见	O
怪	O

轻	O
铁	O
马	O
路	O
月	O
台	O
未	O
能	O
越	O
过	O
界	O

斑	O
马	O
亦	O
能	O
跑	O
到	O
一	O
片	O
石	B-nr
板	I-nr
街	E-nr

海	O
马	O
渡	O
轮	O
在	O
红	B-nr
隧	E-nr
旁	O
睡	O
午	O
觉	O

深	O
水	O
堡	O
垒	O
有	O
着	O
玛	O
利	O
奥	O
驻	O
守	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
有	O
几	O
多	O
欢	O
快	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
能	O
越	O
过	O
边	O
界	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
叫	O
几	O
多	O
可	O
爱	O
避	O
过	O
活	O
埋	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
有	O
几	O
多	O
古	O
怪	O
或	O
败	O
坏	O

以	O
某	O
种	O
咒	O
愿	O
疗	O
愈	O
他	O

来	O
撩	O
动	O
他	O
走	O
出	O
结	O
界	O

变	O
卦	O
有	O
很	O
多	O
百	O
怪	O
数	O
清	O
么	O

看	O
看	O
那	O
跨	O
海	O
到	O
置	B-nr
地	E-nr
的	O
一	O
个	O
门	O
外	O
汉	O

发	O
觉	O
有	O
很	O
多	O

极	O
寻	O
常	O
奇	O
迹	O
竟	O
从	O
来	O
都	O
不	O
曾	O
离	O
开	O

打	O
打	O
卡	O
拍	O
低	O
这	O
境	O
界	O

打	O
打	O
卡	O
百	O
种	O
新	O
生	O
态	O
与	O
趣	O
怪	O

别	O
要	O
将	O
感	O
觉	O
幻	O
想	O
活	O
埋	O

D	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
d	O
o	O
o	O
以	O
各	O
种	O
姿	O
态	O

记	O
录	O
这	O
未	O
知	O
的	O
土	O
块	O

如	O
幻	O
影	O
浮	O
游	O
掠	O
影	O
的	O
新	O
世	O
界	O

来	O
让	O
他	O
成	O
为	O
幸	O
福	O
的	O
新	O
世	O
界	O


响	O
西	B-nr
贡	E-nr
烧	O
烤	O
玩	O
吓	O
海	O
鲜	O
好	O
盏	O
租	O
番	O
舢	O
板	O
一	O
钓	O
几	O
斤	O
沙	O
鯭	O

山	O
顶	O
散	O
步	O
风	O
景	O
靓	O
跟	O
你	O
整	O
个	O
丰	O
富	O
晚	O
餐	O

响	O
北	B-nr
角	E-nr
只	O
需	O
几	O
秒	O
到	O
筲	B-nr
箕	I-nr
湾	E-nr
飞	O
车	O
去	O
天	O
空	O
海	O
阔	O
的	O
浅	B-nr
水	I-nr
湾	E-nr

高	O
速	O
马	O
路	O
区	O
区	O
到	O
所	O
有	O
好	O
香	O
港	O
制	O
造	O

澳	O
洲	O
四	O
处	O
野	O
草	O
鬼	O
佬	O
粗	O
鲁	O
周	O
身	O
卷	O
毛	O

美	O
加	O
买	O
野	O
咁	O
鬼	O
远	O
路	O
途	O
最	O
怕	O
去	O
到	O
无	O
工	O
做	O

香	O
港	O
好	O
东	O
方	O
之	O
珠	O
世	O
上	O
无	O
香	O
港	O
好	O
你	O
我	O
都	O
也	O
觉	O
自	O
豪	O

香	O
港	O
好	O
到	O
处	O
建	O
设	O
有	O
前	O
途	O
雨	O
打	O
风	O
吹	O
未	O
却	O
步	O
共	O
创	O
造	O
美	O
好	O

港	O
九	O
记	O
烧	O
鹅	O
好	O
啫	O
啫	O
鸡	O
煲	O
果	O
边	O
有	O
高	O
级	O
酒	O
店	O
靓	O
房	O
出	O
租	O

鬼	O
佬	O
距	O
话	O
s	O
h	O
o	O
p	O
p	O
i	O
n	O
g	O
正	O
拣	O
个	O
好	O
靓	O
中	O
国	O
瓦	O
煲	O

响	O
呢	O
度	O
乜	O
鬼	O
都	O
有	O
最	O
兴	O
睇	O
s	O
h	O
o	O
w	O
c	O
a	O
l	O
l	O
几	O
个	O
知	O
心	O
好	O
友	O
打	O
番	O
几	O
铺	O

卡	O
拉	O
O	O
K	O
内	O
乜	O
都	O
唱	O
c	O
a	O
l	O
l	O
阿	O
安	O
去	O
尖	B-nr
东	E-nr
再	O
蒲	O

澳	O
洲	O
四	O
处	O
野	O
草	O
鬼	O
佬	O
粗	O
鲁	O
周	O
身	O
卷	O
毛	O

美	O
加	O
买	O
野	O
咁	O
鬼	O
远	O
路	O
途	O
最	O
怕	O
去	O
到	O
无	O
工	O
做	O

香	O
港	O
好	O
东	O
方	O
之	O
珠	O
世	O
上	O
无	O
香	O
港	O
好	O
你	O
我	O
都	O
也	O
觉	O
自	O
豪	O

香	O
港	O
好	O
到	O
处	O
建	O
设	O
有	O
前	O
途	O
雨	O
打	O
风	O
吹	O
未	O
却	O
步	O
共	O
创	O
造	O
美	O
好	O

香	O
港	O
好	O
东	O
方	O
之	O
珠	O
世	O
上	O
无	O
香	O
港	O
好	O
你	O
我	O
都	O
也	O
觉	O
自	O
豪	O

香	O
港	O
好	O
到	O
处	O
建	O
设	O
有	O
前	O
途	O
雨	O
打	O
风	O
吹	O
未	O
却	O
步	O
共	O
创	O
造	O
美	O
好	O


该	O
怎	O
么	O
初	O
次	O
约	O
会	O
实	O
在	O
极	O
费	O
思	O
量	O

起	O
初	O
先	O
推	O
我	O
两	O
次	O
挫	O
我	O
气	O
焰	O
都	O
正	O
常	O

再	O
约	O
便	O
说	O
好	O
以	O
里	O
数	O
换	O
你	O
奖	O
赏	O

找	O
一	O
间	O
小	O
店	O
吃	O
饭	O
浪	O
漫	O
大	O
戏	O
开	O
场	O

于	O
烛	O
光	O
跟	O
笑	O
意	O
谈	O
谈	O
童	O
年	O
提	O
及	O
理	O
想	O

吃	O
到	O
侍	O
应	O
生	O
静	O
静	O
话	O
现	O
已	O
打	O
烊	O

饭	O
后	O
未	O
倦	O
吗	O
跟	O
我	O
逛	O
逛	O
再	O
送	O
你	O
归	O
家	O

我	O
可	O
以	O
为	O
你	O
关	O
起	O
手	O
机	O
纯	O
灵	O
魂	O
对	O
话	O

怎	O
知	O
道	O
霎	O
眼	O
就	O
谈	O
到	O
赤	B-nr
柱	E-nr
了	O

错	O
过	O
了	O
你	O
我	O
的	O
家	O

宁	O
像	O
个	O
书	O
生	O
初	O
约	O
佳	O
人	O

与	O
你	O
有	O
种	O
牵	O
引	O

蝴	O
蝶	O
满	O
心	O
飞	O
不	O
过	O
未	O
走	O
近	O

胜	O
过	O
世	O
间	O
一	O
见	O
就	O
吻	O

多	O
想	O
一	O
见	O
即	O
吻	O
但	O
觉	O
相	O
衬	O

何	O
妨	O
从	O
夏	O
到	O
秋	O
慢	O
慢	O
抱	O
紧	O

明	O
月	O
正	O
偷	O
窥	O
这	O
对	O
璧	O
人	O

两	O
个	O
坐	O
这	O
么	O
近	O

何	O
用	O
太	O
心	O
急	O
一	O
晚	O
露	O
底	O
藴	O

故	O
作	O
老	O
派	O
手	O
却	O
在	O
震	O

承	O
袭	O
古	O
典	O
小	O
说	O
里	O
优	O
雅	O
的	O
情	O
感	O

情	O
愿	O
待	O
新	O
婚	O
才	O
献	O
吻	O

不	O
急	O
于	O
一	O
晚	O
散	O
尽	O
十	O
万	O
夜	O
那	O
温	O
柔	O

一	O
针	O
针	O
跟	O
你	O
刺	O
绣	O

年	O
华	O
悠	O
悠	O
怎	O
会	O
闷	O
透	O

访	O
西	O
厢	O
登	O
红	O
楼	O
仍	O
携	O
着	O
你	O
手	O

初	O
邂	O
逅	O

我	O
喜	O
欢	O
双	O
双	O
漫	O
步	O
在	O
雾	O
里	O

赶	O
摊	O
牌	O
实	O
在	O
是	O
没	O
趣	O

跟	O
你	O
这	O
一	O
种	O
老	O
派	O
鸳	O
侣	O

只	O
想	O
约	O
会	O
到	O
八	O
千	O
岁	O

微	O
醉	O
写	O
诗	O
作	O
对	O
下	O
去	O

宁	O
像	O
个	O
书	O
生	O
初	O
约	O
佳	O
人	O

与	O
你	O
有	O
种	O
牵	O
引	O

蝴	O
蝶	O
满	O
心	O
飞	O
不	O
过	O
未	O
走	O
近	O

胜	O
过	O
世	O
间	O
一	O
见	O
就	O
吻	O

多	O
想	O
一	O
见	O
即	O
吻	O
但	O
觉	O
相	O
衬	O

何	O
妨	O
从	O
夏	O
到	O
秋	O
慢	O
慢	O
抱	O
紧	O

明	O
月	O
正	O
偷	O
窥	O
这	O
对	O
璧	O
人	O

两	O
个	O
坐	O
这	O
么	O
近	O

何	O
用	O
太	O
心	O
急	O
一	O
晚	O
露	O
底	O
藴	O

故	O
作	O
老	O
派	O
手	O
却	O
在	O
震	O

承	O
袭	O
古	O
典	O
小	O
说	O
里	O
优	O
雅	O
的	O
情	O
感	O

谁	O
狂	O
热	O
会	O
自	O
焚	O

谁	O
又	O
要	O
火	O
速	O
私	O
订	O
终	O
身	O

与	O
你	O
有	O
种	O
牵	O
引	O

甜	O
蜜	O
每	O
日	O
一	O
小	O
片	O
比	O
较	O
动	O
人	O

胜	O
过	O
世	O
间	O
一	O
见	O
就	O
吻	O

情	O
是	O
今	O
晚	O
浅	O
酌	O
过	O
一	O
世	O
都	O
微	O
醺	O

重	O
演	O
父	O
母	O
初	O
相	O
识	O
的	O
气	O
氛	O

我	O
俩	O
这	O
天	O
初	O
约	O

逛	O
遍	O
市	O
区	O
所	O
有	O
路	O
灯	O

与	O
你	O
有	O
种	O
恋	O
爱	O
预	O
感	O


明	O
信	O
片	O
里	O
雪	O
花	O
还	O
要	O
等	O
你	O
看	O
吗	O

是	O
你	O
在	O
四	O
月	O
就	O
约	O
定	O
了	O
共	O
我	O
放	O
冬	O
假	O

其	O
时	O
竟	O
想	O
不	O
起	O
香	B-nr
港	E-nr
入	O
冬	O
有	O
雪	O
落	O
吗	O

兰	B-nr
桂	I-nr
坊	E-nr
有	O
雪	O
吗	O
何	O
以	O
今	O
晚	O
约	O
她	O

平	O
平	O
安	O
安	O
进	O
酒	O
吧	O

原	O
来	O
我	O
自	O
初	O
夏	O
期	O
待	O
那	O
颈	O
巾	O

转	O
赠	O
了	O
给	O
他	O

捱	O
过	O
无	O
数	O
晚	O
为	O
今	O
晚	O
竟	O
与	O
你	O
分	O
散	O

我	O
今	O
年	O
没	O
圣	O
诞	O
寒	O
流	O
下	O
勉	O
强	O
支	O
撑	O

要	O
过	O
今	O
晚	O
或	O
许	O
艰	O
难	O
借	O
我	O
厚	O
冷	O
衫	O

等	O
我	O
在	O
人	O
群	O
之	O
间	O

呆	O
站	O
渡	O
过	O
了	O
新	O
年	O
亦	O
未	O
觉	O
冷	O

陪	O
我	O
的	O
约	O
了	O
他	O
还	O
算	O
得	O
圣	O
诞	O
吗	O

还	O
更	O
假	O
装	O
庆	O
祝	O
吗	O

悠	O
长	O
盼	O
望	O
可	O
是	O
年	O
历	O
里	O
今	O
晚	O

已	O
画	O
上	O
交	O
叉	O

如	O
要	O
凝	O
结	O
我	O
泪	O
斑	O
斑	O
天	O
气	O
要	O
多	O
冷	O

我	O
今	O
年	O
没	O
圣	O
诞	O
寒	O
流	O
下	O
勉	O
强	O
支	O
撑	O

教	O
我	O
心	O
淡	O
并	O
不	O
很	O
难	O
见	O
我	O
更	O
简	O
单	O

不	O
要	O
在	O
犹	O
豫	O
之	O
间	O

胡	O
乱	O
答	O
应	O
我	O
今	O
年	O
共	O
度	O
圣	O
诞	O

留	O
下	O
我	O
似	O
个	O
小	O
孩	O
独	O
自	O
冀	O
盼	O


人	O
人	O
话	O
我	O
笨	O
作	O
歌	O
点	O
发	O
达	O

就	O
算	O
搵	O
够	O
买	O
盒	O
饭	O
唔	O
慌	O
多	O

而	O
浪	O
漫	O
个	O
名	O
几	O
咁	O
劲	O

累	O
我	O
拖	O
你	O
入	O
局	O
两	O
份	O
去	O
捱	O
穷	O

你	O
知	O
今	O
年	O
圣	O
诞	O
冇	O
大	O
餐	O

就	O
话	O
空	O
气	O
当	O
礼	O
物	O
冇	O
问	O
题	O

如	O
果	O
灯	O
饰	O
数	O
闷	O
又	O
冇	O
酒	O

就	O
买	O
两	O
粒	O
烧	O
卖	O
当	O
火	O
鸡	O

银	O
行	O
存	O
款	O
等	O
如	O
零	O
穷	O
鬼	O
点	O
谈	O
情	O

寒	O
酸	O
炒	O
冷	O
饭	O
我	O
会	O
比	O
三	O
粒	O
星	O

傻	O
佬	O
点	O
形	O
成	O
傻	O
婆	O
点	O
形	O
成	O

提	O
子	O
乾	O
两	O
份	O
搣	O

穷	O
但	O
超	O
温	O
馨	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

Y	O
e	O
a	O
h	O
y	O
e	O
a	O
h	O
Y	O
e	O
a	O
h	O
y	O
e	O
a	O
h	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

Y	O
e	O
a	O
h	O

坏	O
对	O
象	O
拍	O
拖	O
先	O
会	O
闷	O

劲	O
好	O
彩	O
今	O
次	O
係	O
遇	O
上	O
真	O
正	O
高	O
手	O

上	O
个	O
月	O
唔	O
使	O
点	O
上	O
网	O

无	O
聊	O
一	O
个	O
互	O
望	O

原	O
来	O
好	O
睇	O
过	O
Y	O
o	O
u	O
T	O
u	O
b	O
e	O

你	O
使	O
乜	O
心	O
急	O
带	O
我	O
去	O
日	B-ns
本	E-ns

铜	B-nr
锣	I-nr
湾	E-nr
够	O
有	O
五	O
十	O
支	O
绿	O
茶	O

唔	O
担	O
心	O
要	O
睇	O
餸	O
先	O
食	O
饭	O

係	O
你	O
教	O
识	O
开	O
心	O
咁	O
简	O
单	O

银	O
行	O
存	O
款	O
等	O
如	O
零	O
穷	O
鬼	O
点	O
谈	O
情	O

寒	O
酸	O
炒	O
冷	O
饭	O
我	O
会	O
比	O
三	O
粒	O
星	O

傻	O
佬	O
点	O
形	O
成	O
傻	O
婆	O
点	O
形	O
成	O

提	O
子	O
乾	O
两	O
份	O
面	O

穷	O
但	O
超	O
温	O
馨	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

W	O
o	O
o	O
W	O
o	O
o	O
W	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

唔	O
豪	O
但	O
够	O
杀	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

唔	O
使	O
点	O
搭	O
车	O

唔	O
使	O
出	O
街	O
食	O

唔	O
使	O
点	O
著	O
衫	O

淨	O
係	O
抱	O
得	O
好	O
紧	O

唔	O
使	O
懒	O
高	O
级	O

唔	O
使	O
碌	O
黑	O
卡	O

床	O
铺	O
碌	O
一	O
日	O

同	O
样	O
觉	O
得	O
h	O
i	O
g	O
h	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O

I	O
f	O
t	O
h	O
a	O
t	O
’	O
s	O
a	O
l	O
l	O
w	O
e	O
h	O
a	O
v	O
e	O


猪	O
只	O
在	O
城	O
中	O
逐	O
一	O
消	O
失	O

昨	O
日	O
在	O
北	B-nr
角	E-nr
　	
今	O
日	O
在	O
鲗	B-nr
鱼	I-nr
涌	E-nr

它	O
们	O
一	O
只	O
一	O
只	O

迷	O
失	O
了	O
路	O
途	O

四	O
处	O
闲	O
游	O

它	O
们	O
一	O
只	O
一	O
只	O

闯	O
进	O
了	O
禁	O
区	O

大	O
祸	O
临	O
头	O

人	O
类	O
普	O
遍	O
怯	O
懦	O

一	O
旦	O
遇	O
见	O
猪	O
只	O

便	O
如	O
临	O
大	O
敌	O
	
先	O
发	O
制	O
人	O

一	O
击	O

二	O
击	O

三	O
击	O

不	O
求	O
活	O
捉	O

只	O
求	O
了	O
结	O

它	O
们	O
惊	O
叫	O

逃	O
亡	O

无	O
力	O
反	O
抗	O

最	O
后	O
倒	O
地	O
身	O
亡	O

人	O
类	O
终	O
究	O
地	O
位	O
崇	O
高	O

可	O
以	O
主	O
宰	O
一	O
切	O

猪	O
只	O
感	O
到	O
无	O
力	O

只	O
能	O
默	O
默	O
承	O
受	O
一	O
切	O
的	O
不	O
公	O
平	O

对	O
于	O
猪	O
只	O

社	O
会	O
对	O
它	O
们	O
做	O
过	O
甚	O
么	O

我	O
们	O
对	O
它	O
们	O
做	O
过	O
甚	O
么	O


和	O
你	O
两	O
个	O
月	O
前	O
每	O
日	O
i	O
n	O
b	O
o	O
x	O
倾	O
诉	O

初	O
次	O
约	O
会	O
要	O
设	O
定	O
一	O
种	O
暗	O
号	O

如	O
你	O
我	O
碰	O
面	O
后	O
若	O
想	O
离	O
开	O
提	O
早	O

用	O
暗	O
号	O
避	O
免	O
直	O
接	O
令	O
对	O
方	O
失	O
措	O

一	O
杯	O
m	O
o	O
s	O
c	O
a	O
t	O
o	O

再	O
一	O
杯	O
m	O
o	O
s	O
c	O
a	O
t	O
o	O

你	O
教	O
我	O
讲	O
冰	O
岛	O
语	O
如	O
何	O
问	O
好	O

由	O
歌	B-nr
赋	I-nr
街	E-nr
饮	O
到	O
去	O
下	B-nr
亚	I-nr
厘	I-nr
毕	I-nr
道	E-nr

只	O
是	O
m	O
o	O
s	O
c	O
a	O
t	O
o	O
未	O
能	O
乱	O
我	O
脚	O
步	O

由	O
两	O
个	O
月	O
前	O
等	O
待	O
今	O
晚	O
的	O
来	O
到	O

都	O
不	O
敢	O
把	O
寄	O
望	O
定	O
得	O
太	O
高	O

但	O
这	O
约	O
会	O
后	O
为	O
何	O
开	O
始	O
烦	O
恼	O

自	O
你	O
离	O
开	O
前	O
的	O
一	O
个	O
拥	O
抱	O

一	O
杯	O
m	O
o	O
s	O
c	O
a	O
t	O
o	O

再	O
一	O
杯	O
m	O
o	O
s	O
c	O
a	O
t	O
o	O

你	O
说	O
你	O
明	O
天	O
不	O
用	O
上	O
班	O
多	O
好	O

由	O
歌	B-nr
赋	I-nr
街	E-nr
饮	O
到	O
去	O
下	B-nr
亚	I-nr
厘	I-nr
毕	I-nr
道	E-nr

听	O
著	O
S	O
i	O
n	O
a	O
t	O
r	O
a	O
的	O
《	O
我	O
不	O
会	O
跳	O
舞	O
》	O

和	O
你	O
设	O
了	O
暗	O
号	O
若	O
想	O
离	O
开	O
提	O
早	O

但	O
没	O
设	O
有	O
暗	O
号	O
若	O
想	O
再	O
进	O
一	O
步	O



即	O
使	O
不	O
识	O
小	O
说	O
或	O
诗	O
歌	O

都	O
有	O
热	O
诚	O

即	O
使	O
不	O
识	O
秋	O
雨	O
或	O
秧	O
歌	O

男	O
生	O
都	O
可	O
感	O
性	O

我	O
未	O
必	O
知	O
道	O
深	O
奥	O
事	O
情	O

仍	O
然	O
与	O
你	O
张	O
看	O
风	O
景	O

假	O
使	O
天	O
生	O
爽	O
朗	O
但	O
简	O
单	O

不	O
算	O
罪	O
名	O

假	O
使	O
始	O
终	O
感	O
觉	O
未	O
深	O
刻	O

男	O
生	O
都	O
想	O
尊	O
敬	O

你	O
或	O
者	O
喜	O
爱	O
优	O
雅	O
事	O
情	O

仍	O
然	O
期	O
待	O
你	O
喜	O
欢	O
肤	O
浅	O
的	O

原	O
谅	O
我	O
不	O
懂	O
张	O
爱	O
玲	O

原	O
谅	O
我	O
太	O
过	O
落	O
力	O

我	O
不	O
识	O
哲	O
理	O
但	O
我	O
需	O
要	O
你	O

请	O
相	O
信	O
别	O
分	O
析	O

其	O
实	O
我	O
不	O
懂	O
得	O
爱	O
情	O

其	O
实	O
我	O
太	O
怕	O
认	O
命	O

我	O
不	O
识	O
赞	O
美	O
但	O
我	O
应	O
允	O
你	O

如	O
有	O
心	O
经	O
我	O
愿	O
听	O

浅	B-nr
水	I-nr
湾	E-nr
的	O
恋	O
爱	O
是	O
真	O
的	O

跟	O
你	O
约	O
定	O

一	O
丝	O
丝	O
的	O
很	O
似	O
是	O
轻	O
的	O

男	O
生	O
都	O
想	O
响	O
应	O

你	O
或	O
者	O
喜	O
爱	O
优	O
雅	O
事	O
情	O

仍	O
然	O
期	O
待	O
你	O
喜	O
欢	O
肤	O
浅	O
的	O

原	O
谅	O
我	O
不	O
懂	O
张	O
爱	O
玲	O

原	O
谅	O
我	O
太	O
过	O
落	O
力	O

我	O
不	O
识	O
哲	O
理	O
但	O
我	O
需	O
要	O
你	O

请	O
相	O
信	O
别	O
分	O
析	O

其	O
实	O
我	O
不	O
懂	O
得	O
爱	O
情	O

其	O
实	O
我	O
太	O
怕	O
认	O
命	O

我	O
不	O
识	O
赞	O
美	O
但	O
我	O
应	O
允	O
你	O

如	O
有	O
心	O
经	O
我	O
愿	O
听	O

原	O
谅	O
我	O
不	O
懂	O
张	O
爱	O
玲	O

原	O
谅	O
我	O
太	O
过	O
落	O
力	O

我	O
不	O
识	O
哲	O
理	O
但	O
我	O
需	O
要	O
你	O

请	O
相	O
信	O
别	O
珍	O
惜	O

其	O
实	O
我	O
不	O
懂	O
得	O
爱	O
情	O

其	O
实	O
我	O
太	O
怕	O
认	O
命	O

有	O
金	O
锁	O
要	O
记	O
但	O
眷	O
恋	O
要	O
美	O

如	O
有	O
心	O
经	O
我	O
愿	O
听	O


这	O
一	O
个	O
下	O
雨	O
的	O
夜	O
晚	O

你	O
是	O
否	O
正	O
在	O
空	O
闲	O

我	O
此	O
刻	O
仍	O
留	O
在	O
土	B-nr
瓜	I-nr
湾	E-nr

想	O
著	O
未	O
来	O
怎	O
么	O
办	O

只	O
希	O
望	O
沙	B-nr
中	I-nr
线	E-nr
的	O
那	O
个	O
站	O

可	O
以	O
起	O
得	O
更	O
慢	O

再	O
贵	O
的	O
租	O
我	O
已	O
不	O
能	O
负	O
担	O

这	O
一	O
个	O
下	O
雨	O
的	O
夜	O
晚	O

我	O
是	O
否	O
仍	O
在	O
你	O
心	O
间	O

已	O
有	O
多	O
少	O
年	O
没	O
有	O
上	O
班	O

烦	O
恼	O
为	O
何	O
却	O
未	O
减	O

只	O
想	O
岁	O
月	O
过	O
得	O
平	O
淡	O

知	O
这	O
是	O
最	O
困	O
难	O

愿	O
你	O
我	O
能	O
留	O
在	O
黑	O
暗	O
中	O
多	O
一	O
阵	O
间	O

这	O
一	O
个	O
下	O
雨	O
的	O
夜	O
晚	O

我	O
躺	O
在	O
沙	O
发	O
蒙	O
眬	O
间	O

收	O
音	O
机	O
说	O
北	O
韩	O
已	O
射	O
出	O
导	O
弹	O

地	O
球	O
另	O
一	O
边	O
被	O
炸	O
烂	O

所	O
有	O
的	O
事	O
都	O
不	O
够	O
虚	O
幻	O

因	O
现	O
实	O
未	O
到	O
最	O
烂	O

要	O
到	O
绝	O
望	O
才	O
望	O
见	O
希	O
望	O
在	O
人	O
间	O

到	O
了	O
某	O
天	O
你	O
我	O
不	O
再	O
浪	O
漫	O

有	O
不	O
喜	O
欢	O
的	O
工	O
要	O
返	O

你	O
会	O
否	O
便	O
记	O
起	O
曾	O
笑	O
得	O
这	O
么	O
灿	O
烂	O


山	O
旮	O
旯	O
的	O
不	O
丹	O
多	O
简	O
单	O
你	O
说	O
下	O
次	O
去	O
玩	O

下	O
一	O
年	O
又	O
会	O
否	O
有	O
不	O
丹	O

大	O
局	O
能	O
大	O
变	O
幸	O
运	O
能	O
逆	O
转	O

光	O
辉	O
的	O
霎	O
眼	O
会	O
停	O
电	O

活	O
著	O
亦	O
随	O
时	O
留	O
院	O

他	O
千	O
算	O
万	O
算	O
终	O
归	O
也	O
遇	O
险	O

难	O
道	O
你	O
未	O
来	O
真	O
的	O
可	O
见	O

明	O
明	O
好	O
想	O
去	O
怎	O
可	O
以	O
再	O
等	O

山	O
旮	O
旯	O
多	O
关	O
卡	O
也	O
与	O
你	O
同	O
行	O

等	O
一	O
等	O
我	O
怕	O
长	O
城	O
会	O
崩	O

目	O
送	O
好	O
天	O
气	O
再	O
遇	O
原	O
来	O
是	O
他	O
生	O

气	O
象	O
路	O
人	O
及	O
风	O
景	O
各	O
自	O
有	O
命	O
运	O

过	O
眼	O
浮	O
云	O
还	O
应	O
捉	O
紧	O

不	O
敢	O
说	O
绝	O
对	O
只	O
肯	O
说	O
或	O
许	O

开	O
荒	O
者	O
秘	O
诀	O
叫	O
无	O
惧	O

懦	O
弱	O
是	O
长	O
期	O
潜	O
水	O

想	O
多	O
了	O
就	O
退	O
推	O
得	O
了	O
就	O
推	O

人	O
渐	O
老	O
乐	O
园	O
都	O
不	O
想	O
去	O

明	O
明	O
好	O
想	O
去	O
怎	O
可	O
以	O
再	O
等	O

山	O
旮	O
旯	O
多	O
关	O
卡	O
也	O
与	O
你	O
同	O
行	O

等	O
一	O
等	O
我	O
怕	O
长	O
城	O
会	O
崩	O

目	O
送	O
好	O
天	O
气	O
再	O
遇	O
原	O
来	O
是	O
他	O
生	O

气	O
象	O
路	O
人	O
及	O
风	O
景	O
各	O
自	O
有	O
命	O
运	O

耐	O
看	O
的	O
未	O
抱	O
紧	O
便	O
遗	O
憾	O

东	B-ns
京	I-ns
湾	E-ns

波	O
斯	O
湾	O

戈	O
壁	O
滩	O

要	O
看	O
就	O
要	O
够	O
狠	O

多	O
山	O
旮	O
旯	O
有	O
我	O
同	O
行	O

过	O
眼	O
浮	O
云	O
还	O
应	O
捉	O
紧	O

好	O
想	O
吻	O
怎	O
可	O
以	O
再	O
等	O

山	O
旮	O
旯	O
开	O
好	O
花	O
怕	O
你	O
再	O
沉	O
吟	O

等	O
等	O
我	O
怕	O
门	O
牙	O
会	O
崩	O

目	O
送	O
真	O
的	O
爱	O
再	O
遇	O
原	O
来	O
是	O
他	O
生	O

趁	O
著	O
大	O
门	O
尚	O
打	O
开	O
创	O
造	O
你	O
命	O
运	O

耐	O
看	O
的	O
未	O
抱	O
紧	O
便	O
遗	O
憾	O

深	B-nr
水	I-nr
湾	E-nr

浅	B-nr
水	I-nr
湾	E-nr

狮	B-nr
子	I-nr
山	E-nr

你	O
以	O
为	O
定	O
会	O
等	O

生	O
死	O
兴	O
衰	O
也	O
有	O
时	O
辰	O

你	O
眼	O
前	O
人	O
还	O
请	O
捉	O
紧	O


B	O
e	O
M	O
y	O
V	O
a	O
l	O
e	O
n	O
t	O
i	O
n	O
e	O

是	O
气	O
温	O
风	O
速	O
人	O
物	O
加	O
心	O
理	O

地	O
方	O
跟	O
天	O
气	O

就	O
置	O
身	O
东	B-ns
京	E-ns
谈	O
一	O
天	O
恋	O
爱	O

运	O
气	O
作	O
比	O
赛	O

身	O
体	O
感	O
到	O
天	O
旋	O
和	O
地	O
转	O

就	O
让	O
我	O
对	O
这	O
天	O
空	O
说	O

a	O
l	O
w	O
a	O
y	O
s	O
o	O
n	O
m	O
y	O
m	O
i	O
n	O
d	O
b	O
e	O
m	O
y	O
v	O
a	O
l	O
e	O
n	O
t	O
i	O
n	O
e	O

上	B-ns
野	E-ns
新	B-ns
宿	E-ns
经	O
涉	B-ns
谷	E-ns
转	O
车	O
到	O
代	B-ns
官	I-ns
山	E-ns
街	O
里	O

贴	O
纸	O
相	O
中	O
找	O
到	O
一	O
双	O
一	O
对	O

大	O
概	O
也	O
登	O
对	O

高	O
速	O
的	O
车	O
厢	O
内	O
沉	O
睡	O
去	O

就	O
让	O
我	O
在	O
耳	O
边	O
讲	O
一	O
句	O

a	O
l	O
w	O
a	O
y	O
s	O
o	O
n	O
m	O
y	O
m	O
i	O
n	O
d	O
b	O
e	O
m	O
y	O
v	O
a	O
l	O
e	O
n	O
t	O
i	O
n	O
e	O

爱	O
没	O
年	O
期	O
时	O
限	O

一	O
天	O
可	O
以	O
恋	O
一	O
生	O
的	O
爱	O

这	O
日	O
微	O
暖	O
体	O
温	O

不	O
知	O
不	O
觉	O
靠	O
向	O
了	O
我	O
的	O
手	O
臂	O

过	O
了	O
今	O
晚	O

结	O
束	O
好	O
戏	O

我	O
会	O
永	O
远	O
记	O
起	O
东	B-ns
京	E-ns
的	O
你	O

a	O
l	O
w	O
a	O
y	O
s	O
o	O
n	O
m	O
y	O
m	O
i	O
n	O
d	O
b	O
e	O
m	O
y	O
v	O
a	O
l	O
e	O
n	O
t	O
i	O
n	O
e	O

青	B-ns
山	E-ns
散	O
步	O
随	O
地	O
拜	O
访	O
川	O
久	O
保	O
那	O
件	O

晚	O
装	O
新	O
装	O
仍	O
然	O
想	O
给	O
你	O
一	O
看	O

一	O
堆	O
挂	O
念	O
融	O
入	O
菜	O
汤	O
化	O
做	O
你	O
的	O
脸	O

让	O
快	O
乐	O
与	O
眼	O
泪	O
也	O
释	O
放	O

沿	O
路	O
能	O
忘	O
掉	O
孤	O
独	O
让	O
眼	O
泪	O
留	O
在	O
六	B-ns
本	I-ns
木	E-ns

遗	O
迹	O
都	O
安	O
葬	O
别	O
追	O
逐	O
让	O
挂	O
念	O
留	O
在	O
上	O
一	O
站	O
恋	O
爱	O
像	O
游	O
牧	O

而	O
那	O
里	O
有	O
爱	O
那	O
里	O
也	O
有	O
伤	O
害	O

散	O
步	O
何	O
必	O
感	O
概	O

青	B-ns
山	E-ns
散	O
步	O
沿	O
路	O
倒	O
数	O
当	O
初	O
景	O
致	O
逐	O
处	O
数	O

一	O
心	O
来	O
填	O
补	O
失	O
去	O
所	O
好	O

贪	O
恋	O
太	O
坏	O
游	O
荡	O
太	O
好	O
再	O
没	O
有	O
苦	O
恼	O

你	O
过	O
路	O
我	O
过	O
路	O
碰	O
不	O
到	O

沿	O
路	O
能	O
忘	O
掉	O
孤	O
独	O
让	O
眼	O
泪	O
留	O
在	O
六	B-ns
本	I-ns
木	E-ns

遗	O
迹	O
都	O
安	O
葬	O
别	O
追	O
逐	O
让	O
挂	O
念	O
留	O
在	O
上	O
一	O
站	O
恋	O
爱	O
像	O
游	O
牧	O

而	O
那	O
里	O
有	O
爱	O
那	O
里	O
也	O
有	O
伤	O
害	O

散	O
步	O
何	O
必	O
感	O
概	O

或	O
者	O
不	O
必	O
牵	O
著	O
你	O
手	O
才	O
能	O
愉	O
快	O
地	O
望	O
转	O
头	O

什	O
么	O
都	O
轻	O
松	O
地	O
放	O
手	O
难	O
逗	O
留	O
太	O
久	O

从	O
来	O
未	O
觉	O
得	O
孤	O
独	O
让	O
快	O
乐	O
留	O
在	O
六	B-ns
本	I-ns
木	E-ns

无	O
须	O
风	O
光	O
照	O
别	O
追	O
逐	O
让	O
以	O
后	O
留	O
在	O
二	B-ns
丁	I-ns
目	E-ns
一	O
切	O
亦	O
平	O
伏	O

游	O
记	O
里	O
记	O
载	O
你	O
那	O
里	O
也	O
不	O
在	O
步	O
步	O
亦	O
自	O
在	O

世	O
界	O
太	O
阔	O
我	O
哪	O
怕	O
再	O
等	O
待	O
大	O
道	O
上	O
谁	O
都	O
可	O
爱	O

青	O
葱	O
岁	O
月	O
长	O
路	O
太	O
短	O
你	O
亦	O
已	O
很	O
远	O

又	O
上	O
路	O
散	O
散	O
步	O
再	O
打	O
算	O